【台服】黑色沙漠#25 千錯萬錯都係世界嘅錯

連登黑色沙漠 #24 覺醒之時已降臨

黑色沙漠係一隻集百家MMORPG之大成既Online Game, 開放世界,無縫連接地圖,超靚既畫質都係佢既特點。覺醒之時已經降臨,各種職業更具特色,真正既遊戲正式開始!無論你鐘意沖鋒陷陣殺敵,定係於後排發射狂風暴雨一樣既魔法,都會有岩你玩既角色!

除左戰鬥之外,悠閒既生活路向都係黑色沙漠一大元素,即使你要返工返學,亦可以選擇自動釣魚或者練馬,係黑色沙漠中,總會有屬於你既角色!

角色初步成長後,就可以加入公會。連登自開SER以來,已經有多個公會有系統同穩定地發展。

享受戰鬥既快感既可以加入PVP型公會,跟住巴打打天下,攻城略地!一代戰神可能就係你!

鐘意悠閒生活既可以加入PVE/生活型公會,飲杯茶食個Bell,釣魚種田,笑看天下風雲,同巴打一齊研究發達大計!

係黑色沙漠中,總有人需要你,風景如畫既異世界之中,歡迎你加入見證下一個傳奇誕生!

官方網頁:

1001既巴打請開POST否則沖咩爆咩

目錄

#1 開Post版頭
#2 連登公會List (最新版)
#3 Q&A+實用網址

BTW 我係雨村 我都好多謝你介紹DC

愛你啊

奇門八陣
五門遁甲

係"用佢嘅招"

滑滑貓 麻煩入一入嚟 想聽你繼續爆

人地咁嘅面板每一個公會都唔會拒絕 佢可能係度煩惱緊要入咩會

立即退左我地宣

我地果邊都退左

想睇滑滑貓爆料+1

"連登" 純香港超大綜合型公會強勢招生中

連登最大代表性公會 牌子老 味道好

有TG, Discord 24小時都有人應機

公會技能有釣魚採集3階 命中減傷5階 攻擊4階

歡迎所有玩家加入

----------------------------------------------------------------------------------------
心思思想入會? 有2個方法

1: Telegram Join Group:

Join Group後就會有專人服侍你

2: 係game入面密以下幾位副會長

家門 / 角色
-----------------------------------------------------------
尋仙 / 辰已
ONTWICE / 名井妍
艾雷米雅斯的繪畫世界 / GwyndoinS
LKun / Geral
卡芙特莊園 / 黑澤澪 (24小時長on)

柒到盡到便是型 佢係公會同其他 朋友仔講緊岩岩嘅威水史

得,原本我想知既野都知得7788
你想繼續打,我而家就去宣返
轉頭你地掛機死撚左,唔好又上黎嘈嘈貢

自稱altc比你攪散真係人唔笑狗都吠
睇得自己咁撚高

你咪最多報下D人咩SER位置

講下打架要人幫,有鳩人理你咩

不能同意更多

唔怕講埋
我係game入面就叫 巴希利斯克強襲兵 者係矮妹

退左感動世界之後,入左altc都有兩個禮拜
都收左少少風,altc原本話合拼,最後都無合
聽講唔知係投票公會名出左咩問題,名都改埋,跟住又唔合

之後llllll就唔知咩事永宣左altc

然後用既招不外乎又係當時鳳凰會打大公會d濕鳩招,
係啦,即係我而家用係感動世界既招,
又係d唔夠打轉ser,捉成個會最廢既出黎打,仲比心機到放埋間諜入去
出黎打既又係鳳凰會班友,期間我都撞過鳳凰會d老同事,見到我但無開我拖
我其實仲以為班友係仲有d人性

聽講以前altc都幫攻略組打過唔少次據點

但而家反轉豬肚就真係變左舊屎

留返個名係到先
仲有冇人記得我

頭先有兩個庫屯盾同時上架, 難得有一個無比人即時買走, 出到公海mode唔夠人快標

點解唔將個重新整理放係購買制隔離

無乜動力升lv

2件事跟本冇關系, 我只不過想出聲

唔好真係以為係自己攪散精神病院係到打哂飛機

等你回歸

基拉其

原來你係矮妹
你地公會裡面個間諜唔係我

唔好意思啊貓哥，我地IIIIII打ALTC有好多次都係中型團戰黎（10V10/15v15左右)

打唔贏轉SER應該好多人都會咁做，相信ALTC入面水平都好高，我地唔會捉人地最廢出黎打。

出黎打既我諗唔只鳳凰會，好多本來攻略組既人都有份打（ＤＷ／月老闆／ＬＯ仲有好多好多）

冇打你既原因，因為好多次見到你都用細帳，再加上你好似有保護（唔太記得）

幾時開公會?大師

我應該要考埋個車試先

連GAME名都知

我準備緊啦,搵緊FANS做會長
FANS係邊

唔緊要啦,不如講下而家你地咩對家?
去問下收唔收先

邊洗入公會打啊
梅3自由決鬥場等

去到最後我都派下花生比大家啦
上一個星期，貓哥想入我地條碼公會搵左鄧不利多同工人隻狗
經過我地詳細討論之後一致反對貓哥入我地條碼公會。

我地就當佢係波咁周圍踢比人，由鄧不利多踢去比工人隻狗之後踢比瘋子海去到最後比左日本妹同鳳無雙了事。

期間所有對話已放到Discord供條碼公會仝人恥笑，滑滑貓淪為條碼組新玩具，每一句說話都暴露於人前，下一步都係條碼各會員決定講咩，有如台灣討論區流行既安價一樣。

唔好意思啊貓Sir，柒左就認啦，BTW我地最近打緊酒紅。

夠20個正評，會放更多圖

記得記住工人個連登名

當我撚狗大王呢個名流架?

第一個正皮我比的

傻仔連自己比人撚郁唔知

sor囉，打錯字

我係阿雞啊，真人訓緊床

搞大佢

lm 食花生

post晒佢囉,好撚驚

支持你滑滑貓你! 唔好氣餒
搵下袋底有冇d黑材料dom哂出黎啦
上個po話仲有料爆既

由佢地post,不如我自己講好過,而家好似變左lihkg大紅人咁,
我都幾榮幸

其實我病院同條碼都入過都唔識你 你究竟有咩魔力D人咁搞你

個個都刷到悶 R撚哂床底袋舊花生出黎咬
等你再引戰

首先,工人唔知係咪女人黎
男人老狗打機唔知點解一件小事,可以嬲到而家

搵你地入會,無非都係想合作返姐,駛唔駛係到玩野

成街都大公會,真係入你公會有金執咩

第一日開始就知你地玩緊野啦

但攻略組個阿頭,作到咁大個故仔都幾好野,都叫有少少腦

本身仲以為lllllll真係無撚腦

咩game都係,一隻boss,好多時都係一大堆人走去打啦
你有無見過一大堆人恰一隻狗

而家終於見到

喂喂,係玩就玩落去啦
一陣唔好好似工人咁,唔夠講就block鳩人繼續講

而加終於見到

block 左都feel到陣柒味

而嘉終於見到[/quote]

貓貓唔好喊啦 我最多比啲貓草比你索下

[/quote]
屌 笑到仆街

好耐無黎宣傳
黑沙寶鑑最新update左黃金鐘聲分流回報功能
共享土豪鐘

Android:

iOS:

平時你地點斷章取義撚精神病院唔緊要
個個睇完得淡笑

屌你老母一個入左二個星期話自己係攪散
病院ge人

我屌你老母咩

吹下水又唔得咩,
lihkg仔真係一d幽默感都無,應該現實都溝唔到女
唔怪得一見到teemo姐個個鳩衝

但我都想知點解你地d人走晒既?
比lllllllll打到散?

喂喂,瘋子海做乜唔講野,係咪執緊圖?

我都等緊你post啊,快手d好無?

同你地講得,就預左會唱通街

又唔係未入過你地dc

真係當酒哥流

死雞撐飯蓋

想問下克價卡幾錢預購好

仲未有

應該要2.5E

4.5E真3

退左altc後,首先我就密工人先,

退altc原因,都係裡面有兩條友講野好似工人姐,一樣無撚腦
但好似仲有其他on9以為我係llllll間諜

工人呢條on9早我一個禮拜玩係鳳凰會果陣日日比我串,
唔知係咪咁所以咁憎我 ,而家搵機會報復

講一大輪

又話怕咩我係altc 25仔呀,又驚呢樣果樣呀,同以前一樣都係咁撚

心唸你個腦未發育,就咪以為每個人個腦同你一鳩樣la

好聲好氣想和解,但又扭扭令令,唔知搞乜,唔收咪算囉,
而家仲要自己衝出黎柒係呢到比我串多擠

等工人post圖出黎對質

download左1日
禁開始遊戲個陣彈左個'創建認證碼失敗' 想問有冇解決方法

酒哥有冇圖放出黎恥笑下呀

果陣工人同我講,大丁係間諜

係咪就唔知啦,但大丁係altc入面,

曾經自己銀左幾千萬出黎抽黑商,再免費幫altc會員買克價卡

上真4炒左,比舊老細瘋子海係公頻洗頻笑到一楝都無,
我係altc少講野但都有耳聽

如果大丁係間諜,我相信佢都做得幾出色

呢件事我無同altc講,一睇就知,工人條死蠢想嫁禍比大丁

當然啦,我都退左altc,根本無必要特別同altc講

係altc果陣,都知道佢地好識玩挑撥離間

個個都比你串 個個都比你串到 貓哥真係好威水

自己衰左又話吹下水
而家成個世界圍住你轉tim

我有三碌鳩 晚晚餵到滑滑貓好飽 有次比滑滑貓老母發現左 滑滑貓老母就追住我條撚黎含 順手黎個3P 屌到滑滑貓老母返哂白眼

大佬 你冇圖 講乜都得啦..

話晒都一場同事,我對工人講既野都係信5成

跟住我就搵佢個老死月老闆對質下

又係講廢話多,如果連我岩岩同籽哥講果幅圖都懶得睇,我唸各位可以唔駛睇了

全部對話長到你唔信,而家佢執咁耐唔知係咪執到自己都覺得煩

月老闆都比我煩左成粒幾鐘聽我講廢話,

真係醒少少就學戴宗,覆都咪撚覆la,晒自己時間

最後都係叫我等消息,為左呢份工,我真係好搏ga

你有就得啦,等緊你老細post姐

我個人其實就無乜耐性,你話等一個星期,其實我就真係懶得等

首先,我幫你地打據點,每星期打兩次, 真係入到黎都係做打手

lv衝完,裝都搞得7788,返黎順粹義務一齊玩返ja wo

你乜鳩大公會憑咩要我等

之後就密左日本妹問,日本妹呢條友,以前係鳳凰會就覺得佢講野幾搞笑既

當初打唔到利貝,日日係dc到怨天怨地,屌呢個屌果個,打到利貝既人都睇唔順眼

唸返其實都幾好笑

最撚好笑就自己岩岩衝完個+15葛魯頭盔,

然後自己丟落地下熔撚左,差d game都棄埋

其實果陣我真係笑到肚痛

最後就係瘋子哥啦

之前你比altc班智囊團起底,唔知有無起錯,

好彩都保留左幾幅圖,

睇個樣都係,20-25歲左右既人

不如你post果陣,我一齊post la

連埋你條女幅相都係到post埋

日日係世頻刷存在感,同工人佢地熟到咁,你覺得我會信晒你講野?

真係咪當我係工人la

最好笑就係,你擺上dc一齊笑,但我聽完真係笑返轉頭

其實大家都係同類人,打機唔靠實力,都係靠把口,

打架輸仲有把口就未輸

你覺得你識吹水,我會唔識吹

本人已棄game
求食花生

精神病院唔係比人宣戰而打到散會

完

你放出黎自己諗一諗後果先
一陣我現實比咩人恐嚇，被人砍，你自己都有責任。
利申：我有頭髮，唔係光頭，

係唔係要玩到現實，你自己決定

原來瘋子唔係最後

最後密果位叫鳳無雙

都係比較遲入既鳳凰會會員

入會果陣酒哥前酒哥後,叫到我都唔好意思,

乜鳩野都問我,但我唔反感呢個人

密佢原因都好明確,只係想再驗證瘋子講果堆廢話有幾乘準

而家變勁左反轉豬肚又係屎,唔知係咪比工人傳染定佢本性就係咁

我一直都好被動,你地想玩,咪繼續玩囉

原來你都識驚

點解呢度D人開始變到咁低質

比番個建議你姐，打機打到要真人，真係好低能
你放左出黎我點知有冇痴線佬搵我
你一放出黎，為左自己人身安全，我點都會報定驚，叫警察叔叔保護我

花生友表示
先唔講咩公會恩怨情仇，打機打到要起人底，仲要起埋身邊人，自己圍內笑都算，仲話想公開埋出黎
咁之後要唔要po返黃大仙潮文回應你？
然後又要話好驚，乜乜77？

打個黑沙，表露晒自己心智未成熟嘅一面，定係你真係小學雞嚟？？

歡迎插我話咩唔鍾意咪唔好睇囉，搞到成個連登生態低質晒

打J就有份

"...altc班智囊團..."
你班友唔係真係咁叫自己下化

澄清先,我臨走果日先知有呢個組織

我就唔知，我自己係精神病院半年都唔知
有呢個團

你地打機打到咁就真係低能啦
一心黎幫你地手,係到玩野仲覺得自己醒
講定先,你post既話,我一定跟機,最多濫炒姐

叫法唔同姐,咁樣叫你地點都易明d,好過叫乜乜組

其實關於鳳凰會, 我一直覺得佢地可以帶返以OLG俾班街童辣慶ge感覺
不過搵呢D人黎做members, 不了.

即係佢吹出嚟？？
個故仔仲內有乾坤？

你問下邊班人係裡面負責起底,咁咪邊班人係囉

而且攻略組個GM係世界仔, 之前有講過啦
一打贏node就即刻上百度開post慶祝

睇完其他po返黎又見到我名出現做咩鳩
再次感動世界撚有人溝我咩唔好以為人人都係狗公啦
雖然我唔知比人圍屌既紅人有咩咁威威
但你咁想做唔差在幫你做埋巴哈紅人啦

留名睇人得罪埋台仔無公會收

你老母。。。 你有無去過買餸嫁！人地叫靚仔今日d菜靚呀，你就靚仔咩？客套説話黎嫁炸
笑撚死me

你果幾日密既所有有關既人，全部既對白都係由工人隻狗同鄧不利多精心設計 唔好懶醒啦，咪又係俾工人條on9撚 刷怪刷到悶先玩下你炸

起黎把撚咩 搵到真人又點? 你會兜口兜面屌柒佢咩?
個post又唔多人睇, OLG問題OLG度解決啦

小妹妹你真係幾好笑

黑沙不嬲都係可以單機既game

解一個公會任, 就有80萬,夠我宣你地5次,睇唔順邊個會就中鳩邊個會,
解兩個就夠開會王,人都唔駛等
入其他公會,有冇得咁比我玩?

你話打據點? 每個禮拜拎兩日出黎?
陪公會打一個鐘,我搞生活一個鐘都幾百萬
你據點戰係咪每次都派錢?派幾多?每次有無500萬?

玩耐先d好衝出黎柒啦

不過比人睇穿左就唔係咁好啦,我都係刷到悶,想搵個人吹下水

其實個公會有返咁上下的size, 你新加入做會員, 你就唔到呢班人咪自己退會, 大家好去好來.
唔知成件事係點, 不過我覺得GM都有責任去踢走D人.

老實講啦 上面果d所謂爆料
咪就係滑滑貓你自己係度9up
睇哂都唔覺有咩好爆
好似落街食個飯冇帶銀包柒左 咁撚閒

你問下佢地咪知囉

懶得quote
入人地對家?
面板個個公會都收?

宜家唔係講緊有無需要入公會
唔入都生存到係啊
但你上面呢2句呢?
宜家係講緊你無公會收啊
係有腦既公會收隻25返黎捉蟲入屎忽咩

個post平時一星期幾頁
今日推左幾十頁

好呀,我公會收25婆,teemo姐過黎做間諜啦

因為有酒哥

拿 你又中左滑滑貓計
都講到明啦 面板高到乜野大公會都收
我就唔信大公會唔收高面板啦
貓哥可唔可以po自己套裝黎學野
伸利 能量貢獻面板450

佢已經痴左線

笑死人咩

我地唔好再幫酒哥刷存在感啦
過街老鼠自稱酒哥人唔笑狗都吠

作為撚狗大王，你撚貓嘅技術都有返咁上下，唔錯唔錯

多左隻貓

唔知點解,呢個版好多精味

唔怪得某姐成日間唔中就入黎吸幾下

失敬 失敬

撚貓大王

夠啦夠啦
為左你地會長著想，就咁算啦，好嘛

岩岩出街買Ｍ記，無啦啦有條友跟撚住我，家陣好撚驚，通知左樓下保安，係連登講定不自殺聲名先。

本人在此特地聲明： 本人樂觀開朗，身體健康， 無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。

話屌

洗唔洗報定驚先?

報定都穩陣

記得得閒上黎報平安

柒夠未呀條友，係喇個個公會俾你玩哂搞散哂喇好未

殺幾個掛機巴打係到扮撚哂魚蝦蟹係做乜尻

破會之鬼

而家先開始玩會唔會追唔上人

有無得試玩？

唔會 放心玩

我幫你拖住佢地

你都識講殺幾個掛機好似無乜野
但就有人玻璃心到post埋上黎娛樂大家

官網右手面 有得拎7日試玩

訓醒就返學,又爆下料先,而攻略組果班最好就唔好出聲啦,花生夠啦

鳳凰會?
裡面個會長鄧不利多同工人隻狗
都係今屆dse畢業生,最近放左榜,唔知佢地考成點,祝佢地好運啦
我入過幾家公會,真係得lihkg呢個小族群會吹奏

哈哈,琴日工人話唔好再用鳳凰會個名搵食,
搵食,搵到咩食?
你個鳳凰會,最多嚇到感動班傻仔姐,同埋比你地恰過果d生活工會姐

工人本身就玩開戰士,
之後比狂戰打到仆街,就轉左玩狂戰
最後連佢日日J遊俠隻腳個fd都轉埋做狂戰
無得J真係慘

係啦,我把口我認係衰既,
有時真係忍唔住會串親佢,仲試過串到佢發脾氣
琴日佢係咁話我自大,應該都係果陣比我串得多,條刺仲插到而家

開左隻狂戰仲改個名唔知咩名工人隻狗,
都做得狗點解唔直改名做瘋子隻狗,戴宗隻狗,鄧不利多隻狗?

表面上鳳凰會有20個人,實際戰力包括埋我得果5-6個,
人又唔夠,又鐘意得罪D大型公會
人地叫多幾個,就入返安區嘴炮
其實我唔反對,嘴炮呢樣野

果陣連宣戰都唔識用,驚扣錢,下下用傾向殺人,
如果我當時唔係晒時間研究下個宣戰系統,每個鐘睇下係咪真係扣幾錢,
班友都唔知想柒到幾時,試過有其他巴打搞到紅埋,
件裝仲跌埋階,過多陣呢班巴打就唔知咩事走左了,
講真,有料到既PLAYER,都唔會想留,邊個想跟兩個中學雞搵食
工人就做返佢本份野,賴係比我串走

其實呢. 免得過我都無咁得閒起呢個po留言廢事自爆ac啦
但唔咁又點比你睇下條片有幾型呢
廢事d人又以為我兇你啦:(

唔知娛樂大家既係我定係你呢
我都估唔到po完會知道咁多你以前起鳳凰會咁多偉蹟引到全部人圍屌你
睇住隻過街老鼠表演馬騮戲又有花生食又幾爽
多謝你出黎娛樂大家啊總算係你唯一貢獻可以比你拎出黎認叻喇

話樣野你知
記得之前鳳凰會有女會員開咪 滑滑貓就淆到立即mute咪
私下同我地講咩 條女把聲好撚正

又自爆話自己讀完一年VTC IT之後 出到黎就冇做野 係屋企打左3-4年機

講住一小部份先 總之毒撚真係好恐佈

黑沙呢隻GAME,好易睇到人性,今次就講下個感動乜鳩
比D 70人大公會打,咩公家機關,就嚇到瀨屎瀨尿,唔夠打就求和
是旦比個會宣,咩吾等真理,仲自己衝入去人地RC問點解宣,比人撚
我個公會7人,主力我1人,挑你地57人,
我一宣果刻無人密我點解宣 ,
到比我殺左十幾隻後,搵影籽密我唔係傾數,
而係黎挑釁,仲響我會版到留言

跟住就開始上巴哈LIHKG取煖,你估有人會為左你地,中鳩我咩
d人笑完就算架啦,過一晚就唔記得,反而仲幫埋我個會做宣傳
有時話你地打機廢唔係指裝備,而係果種意識,根本就連果種智慧都無,
仲想捉住我爆鳳凰會果句,都係想拉攏llllll圍鳩我姐,得既咪試下
點知話咁快工人條傻仔就爭住衝出黎幫我證明

鳳凰會當時既核心套路都係果幾套

都係bully
鄧不利多以前成日都係dc到同我吹,佢以前返學點樣夾埋工狗bully人,
希望佢真係吹水啦,聽落都有d心寒

首先恰D唔係好勁既人,例如殺掛機殺釣魚,
如果知道對面邊個係女,就會主力殺條女先

搵唔到獵物就開人地實況
再成隊人恰一個,例如毒叔叔,COOL雞
感動班傻仔唔知係咪打得少唔識睇片,但又鐘意睇,然後睇極都唔明
COOL雞隻遊俠雖然有200攻,不過防都係得果220,其實你地幾個都打得死啦
跟住日日吹奏,拍撚晒馬屁

間中就係條街到撞下馬,
佢地好有興趣,唔知點解我就無乜興趣,可能佢地年紀太輕,
損人不利己既野我就好少做,除非係對家啦

然後人地吹雞,通常都過下招先,唔掂都係V完轉SER架啦,
影籽呢條傻仔,唔知係咪打得少,第一次見呢D招以為好出奇
你果陣遇到我個魔女,而家已經無玩,面板得110,23,全搞生活
係咪要咁既裝陪你條傻撚打

可以話你知,你地而家同我玩,就同當時既鳳凰會玩差唔多
我都無講錯丫,你地崇拜既鳳凰會,就係一個咁既公會

有冇人發現d頭版冇哂

我幫你糾正啦
好聽果個係攻略組果幾個喎,鳳凰會得你把聲最好聽姐
果次你地唔知做乜夾埋搞鳩人地公會王,第一次合作,個個都mute咪架啦
係門口打團戰唔夠打,人地分左隊轉埋ser打王都唔知

幫你更正啦,唔係it,係工程,酒哥講野你都好信

講廢青,你公會都唔少丫

返學唔洗聽書
仲玩電話

講真,係得呢到既人,我唸唔係lllllllll就感動ga la
你地圍內知既資訊應該通晒天
其實爆比邊個知真係唔知

其實teemo擺咁多心機係我身上
你公會班厹會唔會好妒嫉

d女都俾酒哥溝哂啦一早
一聽到你個名就出哂水
幾時到我地依d毒撚

係啦,當初我都察覺到呢樣野,
廢事惹禍上身即刻退會,估唔到都係避唔到

想像到現實完全無存在感既毒撚
做埋晒D ON9野引人理佢
起我地tg日日扮小學雞引人理佢 原來係現實無存在感
終於有人應佢明明係鬧佢都打晒飛機叫自己lihkg紅人酒哥
到底要幾扭曲 先可以做到咁唔要面
我地都係摺埋唔好再幫D毒撚刷存在感啦

存在感呢樣野,我唔明teemo姐你點解覺得好重要?
你講左好多次啦teemo
最後都係抗拒唔到我既誘惑

你自己都識講啦 唔夠打緊係摺埋
50人打70人我地就唔打咩
前題係我地都要多人online得架 主力出晒去明知唔夠人點解我地仲要去硬打
隻game又無追殺既 唔出黎打過幾日就撤宣架啦
我真係唔知我地幾時要求和

酒哥1個人打57人真係好威威啊
靜係識殺掛機 creep同影籽叫你去打又唔敢打
原來殺下掛機就足夠你打J自己係1個人打57人 酒哥係型既

下? 日日亂殺馬殺掛機搞到我地公會成個留言板都係鬧你叫損人不利己既野唔會做
其實我地真係唔知做左D咩咁榮幸做到你對家
或者多D對家可以幫你刷下存在感掛

人地琴日叫你去海地爾送佢出去打WO
唔係講緊你果陣玩分身啊 講到咁威威做咩唔應戰姐=(

應埋今次 唔想再幫D智障刷存在感
講野用下腦先OK?XX(

我就反而真係幾榮幸,成為teemo姐特別關注對象

屌 腦殘真係無得醫
原來我上黎屌你係搵緊存在感
sor啊咁我唔應啦 唔洗酒哥比存在感我啦

teemo姐唔好唔應我啦 如果連你都唔應我,就無人理我ga la

真係唔講唔覺

幾型

蝴蝶把聲真心正

我一早block左

好多block技 好似真係唔錯

得一個姐

唔知幾時到台服

好多字唔想睇飛哂
封左佢咪得仲講咁多頁，呢種你人愈理佢愈自high，冇人回佢就自動摺埋架啦

有 想唔想要code ?

我唔記得咗

想問女武神,女忍,同武士
邊一隻做起手職業比較好??

武

痴線連出名煩膠既鳳凰會都搞唔掂滑滑貓
戰力好高

btw我地精神無起底組嫁wo
唔好加個咁7個名落黎~plz

前期女武神好Farm怪
覺醒後武士、女忍都好Farm

其實三隻職Farm怪都唔洗點食水幾方便
長遠黎講女忍、武士唔錯

但女武神適合拓荒賺錢
因為有招技補下血，有命中buff幫補同怪既level差

如果你係想有隻角色玩到56先，賺下錢再決定玩咩職
會推女武神

有乜所謂,琴日有人想係lihkg挑機,我先專程開ac爆下料姐,
平時都做開cdrom既
要block咪block飽佢,呢單野完左,我都自動潛架啦
呢到d資訊,黎黎去去唔係收人,就係講今日公會比邊個恰,
戰鬥就叫你勤打怪,玩半年lv57仲想學人玩迴防,
生活就教你拎晒d雞肉紅肉做狗糧去賣
之前好似講防爆石,有人笑人話衝食人戒都唔塞防爆,睇完真係得啖笑
講咁耐,見到v走轉ser,載船殺人呢d簡單招都好似發現新大陸咁
仲有乜好討論 完全無營養
有時做cd-rom都幾有娛樂性,討論?咪搞啦,一d討論價值都無

勁既香港公會,都唔會上黎收人廢up啦
新手有心玩,酒哥建議真係唔好係到搵工會

留得兩個禮拜,邊知你地咁多野
無人話你地有起底組喎
簡單d講,一個會負責用腦果批人囉,我通常稱呢班人做智囊團
每個會都有一班咁既人啦,無呢班人,咁大既公會點運作

唔使code官方有7日試玩

我瀨住屎咁打公家

吾等即真理個單一早上左黎講
洗撚你爆料
吹水貓

我地無起底組，即係我地入邊無一班人係負責起底

如果用貓星語講既話
大概係我地公會入邊無智囊團
亦都無負責起底既人/智囊團

btw我相信公會入邊每一個人都要負責用腦既 (大概)

我都無啦啦比人屌係25啦

你係度否認我都唔知道你係唔係
我亦都唔知你係邊個
呢題MC我會揀無從判斷

想了解你到底澄清呢d野想做乜?
你意思其實係咪,你地無人起人底?
所以全部都係我吹水?
你話你話每個人都要用腦,但我覺得你根本無用
如果你地想比人地知,你地無人咁做,唔想奶屎上身,
就更加唔應該係呢個時侯提呢件事

咁我而家唔同你追究呢個問題,
我而家就清清楚楚咁講
你地起底果班人係金名組,
呢個組係altc入面既小圈子,我估應該係名劍山莊拼入去
我臨走果日先知原來裡面有個咁既圈
聽講同鳳凰會最多仇怨就呢個組既人

見貓哥提及過小弟, 搞到小弟都想講下嘢
條碼同精神合併失敗後
瘋子就同原條碼嘅同事講話可以自己決定去留
咁小弟就決定左留係精神
但竟然變左做佢地口中嘅25仔
個陣瘋子就話想轉行做生活玩家, 唔多想做會長
然後佢條女就成為左新一任會長
當然最後瘋子都仲係活躍於戰場 好似係
話說小弟無啦啦成為左佢地口中嘅25仔後
都試過比舊同事針對
衝爆裝洗世頻串啦，專登搵你出黎殺啦等等
呢啲就係付出完唔留係舊公司嘅回報
利申:小弟丁比較大 以上都係人地報夢同我講

咁你究竟有無帶大鳳凰會姐

好難想像平時返工都夠煩打機可以仲煩過返工打機打到咁何必呢今朝搭車返工仲喺巴哈睇到個post屌鳩隻滑滑貓鏟鳩人上船喺咪真喺咁得閒

不如夾一夾啦,我搵工狗,月老闆傾入會,
佢地好似好故意漏口風間接話我知25仔係你,
可能以為我係想幫altc向佢地套料搵邊個25仔

定係你真係llllll既25仔,真係唔知

熱狗

難分真與假

我本身都唔想回你post，但你啲資料真係錯晒，
名劍山莊係喺條碼同精神分裂左後，
先同條碼合併，
而大丁係比人放假消息比你話大丁係二五仔，
試下你係r水吹定有心做二五仔，
而結果都好明顯

有起人底唔代表有人專門做呢d野
即係你搵左個秘書整左張poster，你唔會話有design department咁解

btw金名唔係起底果班，只係接著落去玩
係我見到鳳凰會係巴哈又po文又刪文
先google到佢地既野出黎
清清楚楚唔好亂用

係咪唔識字
你估我分到身入唔同公會收到咁多料?

咁資訊可能有d出入,再核對返咪得囉
當日我只係入下面金名組到花生下姐,點知你地內部每個人做過d咩
呢d細節位你駛唔駛咁執著

Just FYI

係咪唔識字
你估我分到身入唔同公會收到咁多料?[/quote]

睇清楚d,原來係想幫自己澄清,唔係嫁禍,只係放個流料比我姐大丁姐
但你好失敗,我離開左後無同任何altc既人講返呢件事
而你地有釘係病院入面,果個人除時可以話係大丁25仔,然後再屈落我到,話係我爆
邊個講,不如大丁自己出黎對質

仲有人信個假膠講既野
一時話自已讀緊小學 一時話讀緊中學
日日話自已俾人罰留堂
依家又話係讀完vtc做緊廢青
講d野又完全廢up
次次講完都俾人踢爆

睇清楚d,原來係想幫自己澄清,唔係嫁禍,只係放個流料比我姐大丁姐
但你好失敗,我離開左後無同任何altc既人講返呢件事
而你地有釘係病院入面,果個人除時可以話係大丁25仔,然後再屈落我到,話係我爆
邊個講,不如大丁自己出黎對質[/quote]
芒緊post
Btw事已過，是咪25人有眼睇

睇清楚d,原來係想幫自己澄清,唔係嫁禍,只係放個流料比我姐大丁姐
但你好失敗,我離開左後無同任何altc既人講返呢件事
而你地有釘係病院入面,果個人除時可以話係大丁25仔,然後再屈落我到,話係我爆
邊個講,不如大丁自己出黎對質[/quote]
我地無針係精神，你唔好睇大台太多上腦，
你依家講乜內幕出黎，
比人大巴大巴打你個嘴，
然後就話好似係，我估，
咁就唔係叫內幕，係叫吹水，
造就到一個小丑係道比人笑，我唔覺得失敗囉

都話係睇人架姐
你地公會,邊會有呢d事發生,
入你地tg,日日唔係講邊個ac抵買,邊個ac勁好想買
我講人話果陣,全場即靜撚晒

對我黎講,你地都係講廢話姐,
點知原來有人咁唔鐘意聽,仲要kick埋

踢你就純粹因為你自已退左會
唔通仲留你係公會tg同dc咩

痴漢好可怕
Teemo係絲打

我估應該係肥婆黎
佢幅相都係著冬天衫,影唔到全身

果日我吹話比個肥婆miss罰留堂,班狗公就kick左我

睇你地攪盡腦汁set咁多局,
原來無一招中,都幾爽快

屌其實滑滑貓呢條友知少少, 然後自己亂鳩咁估加鹽加醋, 將D自己知既嘢炒埋做一碟, 放上嚟連登
條友D料錯到離晒譜, 有人澄清返, 屌鳩返人澄清為乜
咁你作到咁又為乜 想知真相畀自己八卦吓?

你哋真係咪理佢啦 愈理佢愈開心

我唔係到,呢到就真係靜晒啦

岩呀
推post靠哂你
吸下新人都好

Pish

完全認同 個tg日日停撚左係買ac果板 真心想屌鳩果條私家車佬

邊似得貓哥你日日分享番學有趣事 今日默書留堂
聽日就抗課 依家仲有人話你係vtc工程 一年跳十幾級 真心勁

仲有 teemo果條 直情係八婆 三分顏色上大紅 人地貓哥撚你就受 嘈乜鳩 仲學人拍片 搞到巴哈d人係咁話貓哥不ey 你老味貓哥頭先先話自己唔會亂殺人 你夾埋班台仔做鳩人？正一仆街黎

Show Blocked User - 腦缺鈣

私家車佬

貓哥 我係黑暗兄弟會既人 你既金牌臥底 做咩block我？我明啦 做戲做全套 我仲見到公會留言版幾個月前話你亂開紅撞馬殺人 屌 班陷家剷幾個月前就想做鳩你 收皮啦再次感動垃圾 仲唔del左個留言版佢？

得罪毒撚=肥婆
毒撚真係好恐怖

垃圾感動世界

哇 個故同事實咁大出入既

死肥婆 我警告你唔好再話貓哥 更加唔准話毒撚 人地話係closer殺你 就係closer 咁得閒落街買美極啦

。。 你地貓哥有200磅肥婆起佢眼前應該都照鳩衝

溫馨提示：記得每次留言都確認轉左ac未
一陣fail左會好柒

睇滑滑貓多次爆料
無圖 9up 一堆自以為事實既料
之後一路比當事人爆踢爆再講清事實
開始覺得貓哥係度釣緊魚
支持貓哥繼續9up 無左你好撚悶

cd你曲到癡左線喇 成個貓哥咁

一個朝早推左9頁 唔鬧下交真係唔得

信咪信,唔信咪唔好信囉
你唔信我我比乜出黎你都唔會信ga la,
同我覺得我無必要去澄清d乜令你地信
好現實既問題,係到澄清左對我有咩好處先?
我爆下料,都係比圈內既人睇返佢地d柒事姐,
我主要對象都係針對佢地,其次先係比唔知既人知
根本呢到就得感動+lllll同少量altc既人,同更少數既lihkg仔
邊d真,邊d假,睇果個人自己會知,但佢地一定唔會想其他人知
點解要澄清,原因都係唔想比人去知姐

外人想知?有本事咪自己去搵囉

出黎啦 連登巴打Villain巴打

爆唔緊要
可唔可以爆D堅料
唔好次次爆哂都俾人踢爆係流料 自已係到加料
純粹想食下花生

你識質疑人我唔可以質疑你?

你話踢爆?
你地感動果幅打公家機關果幅圖
有幾多個擊殺?

你地個會長,入吾等真理個rc,比人撚比人笑
撚完仲要係公會講,上黎訴苦,
我係咪又要cap圖同擺埋錄音上黎?

我果日見既係百幾對百幾,你post一幅就咁影既圖又係事實全部?
個比數靚既話點解唔影埋??

post幅咁既圖當事實,真係豬先信

打漏左,
我睇到個比數最少兩邊都百位數,幾多比幾多就唔記得
你果幅垃圾圖,有幾多個名?

依個人既logic簡直係顛峰級別 講樣假野出嚟抹黑人地 然後人地出黎糾正 就話人澄清係因為唔想比人知......黑人問號 自己鳩噏噏到錯哂 仲推埋個責任比人地
仲有上面個段 咩名劍同altc合併我真係笑到仆街 真係斷鳩估 無痛苦

唔好講咁多啦！去片啦！super!
冇片牙？咁打和啦！

其實打機打到咁, 何必呢?

講多句,
除非對方涉及呃錢 / 騙item
如果唔係請game 事請game 了
唔好玩到公開真人

點解鳩估?

我印象中有條友家門名同片中人差唔多
條友唔知係咪altc,你講下呢條友而家去左邊咪得囉

唔信佢地唔通信你咩
一時又話小學 一時又話中學 一時又VTC
之前又話自已鳳凰會主力
又話以自已既戰力無大公會會唔收
轉個頭又話自已面板未試過高過400
大佬 你一時一樣 叫你點信你呀
都係當你假膠 搵樣野笑下姐

你講d野其實每句都好難信喎,不如你將我係dc講d野貼上黎先啦

2000fun

我上面講邊句好難信先
全部出自你把口架wo
要搵返圖一定搵到
btw 你係dc講過d咩

咁你咪post上黎囉

你都未答我係dc講過d咩

Dse 口語秘術 反客為主

你認到條友未呀??

收到風 條友開公會 有幾個都係自己分身
好撚慘

人格分裂，自己同自己傾計。

自己接任 自己做 自己宣戰

好自由 好free

屌你老味 衝王武真三連續fail

加油

Altc個個叫 暗影之月
你真係on99

咪二百幾對百幾囉最尾
打交又唔見你出現
我搵到隻人掛馬 你就狗衝

我入吾等rc 咪講過話係佢地扮懸浮叫我入去
入面咪被人屌幾句囉 都見識到吾等有幾on9

我想知呢條友去左邊姐,又唔係問你暗影之月去撚左邊
真係低能

介紹貓哥join 吾等啦！應該有計傾，唔洗單機。

衝王短劍 連爆六次
過左排 第七次試上晒短劍刀劍

你話名劍同altc合拼
又話印象中有個人差唔多家門名
咪話你知你個印象中記錯囉 vtc仔

VTC IT

發夢夢到

你覺得差唔多,我覺得差好遠,
唉算啦,智商岩岩夠80既人係咁上下

印象中貓哥係神，神說有光便有光，貓哥說唔殺掛機咁低莊，殺人果個酒哥黎嫁！唔好屈人啦！

繼續推繼續推
歡迎新血加入

無心機玩

衝真3真係好辛苦
無運氣71層都fail

會長自肥
不過要夠十人先得

我由+5開始都係0層上，一下過。不過冇圖喎！其實可能連王武都冇呢！斷鳩估冇痛苦

返緊工

都好過做據點狗既
每禮拜拎兩日出黎打
次次打粒幾鐘,拎呢粒幾鐘刷下怪仲多過份糧

有圖你咪post上黎囉
衝裝呢啲運 要還嫁

唔洗返工啦！跟貓哥搵食，一齊做萬廢柴

黑沙唔打交玩黎做咩

掛機

殺掛機不如去打稻草人

垃圾驚

有時又真係幾羨慕d據點狗
一唔打,公會就無收入靠做任,轉頭又有d仆街每日拎500萬
個個禮拜都逼住去打
咁好既工真係好難搵

個個都羨慕你洗足兩日post成個智障仔咁

玩到好悶
收左隻人機已爆咁

on9,打交一定要限定時間打??
想打咪去海賊門口蘇散,宣晒果5個咪有得打囉
就唔似某d會,宣個戰都驚晒公會錢,左度右度
轉頭又驚呢個果個,成個工人咁

塑造形象好成功

之前睇本書個主角都係咁

智障仔,唔駛洗兩日先變掛?
呢到個個都係啦

面板幾多? 收左幾錢

做左咁多功夫,終於做到同類
真係幾開心,咁樣溝通唔再有問題

又岩
終於有人理你

貓哥做野唔洗你地教

咁你到底係印象中差唔多定係差好遠呀

衝到放左game

唔講住,去街見份荀工
你班廢青留係到繼續打飛機啦

牛佬

你留係到做笑匠都幾好呀

幾時變左我地係廢青

自己吠成朝鬧返人轉頭

唔好走住呀
無咗你 點樣半日推12頁

直接買平過你自己買點慢慢升幾倍

個ive仔個公會叫咩名 ？

升裝地獄

黑暗兄弟會

升到想棄驚

直接買最抵
不過可能你想享受升LV就另計

買個60lv acc
升61有排你享受

傻鳩先會諗到呢D名

追進度係呢隻game最大樂趣

200 200 290
60級

我就係咁
無心機升

幾錢
我fd收左個60梅花萬8蚊

真係賣到咁多錢咩

幾錢？

咁貴

為左個故 藍覺
我疊到 45 我拎埋黎沖琉
而家 70層
仲拎左故王鞋 故王武 黎較飛 而家得返廣

作為舊同事，我無殺過你架6833

連fail 3次，暫時放棄

佢個角唔只咁小野
58遊俠 57忍者 59劍士

有齊王防但唔知有冇庫屯

都唔抵玩啦

呢d game買ac有咩樂趣

台伏生態係叫抵既
見過差唔多裝 放緊3萬蚊

冇, 育成驚

連登收人啊喂

試下叫名劍班人唔好咁玻璃心
個陣我做醜人，而家針我殺？

新加入新人 56LV魔女 有冇公會收留小弟

再次感動世界

一排無入黎推得咁快 原來有貓叫

公會名黎? 我點加你?

密我家門
最後希望

試下叫大丁勁返少少 又要垃圾又要咁多野講
你都識講你做醜人啦 唔針你針邊個
不如諗下自己點解咁黑人憎

廢就唔講得嘢 ？
不如試下諗清楚自己講緊咩先, I mean用腦諗

有性趣收？
大劍黎

屌 聽日又黎個all in or nothing
衝真三

又到左萬眾期待
貓哥主場既吹水鳩嗡八卦環節

係啦,但其實講黎講去都係鳳凰會,感動世界呢兩個垃圾公會

話說我以前係感動世界公司都返左個幾,定幾個禮拜工

感動世界唔知做乜鳩,成日拍鳳凰會馬屁,
我唔明點解一班阿叔會咁崇拜一個中學雞
可能唔知佢地心目中既大王只係個中學雞掛
但就完全無提過精神病院,問問題呢d,咩原因我就唔清楚啦,
我話入精神病院果陣,班友對精神病院d野一d興趣都無
個TG除左日日傾咩AC好買之外,就成日吹奏工狗呢條DSE中學雞
點樣打到COOL雞仆街呀,
又話射Y哥本身玩狂戰,比遊俠打到仆街轉玩遊俠,
然後酷雞就比工狗收皮,好撚好笑
5個打1個,係人都收皮啦 ,
但我1個打你地57個,反而比我打到上黎取煖
唸住夾埋lllll收我皮,收唔到之餘仲個個比我串到又block又剩

我再睇睇之後果D片
工狗同戴宗呢兩條dse雞係海地爾PVP場同COOL雞隻馴獸隻揪,
連一套都唔死,仲差D比COOL雞反殺,跑返去安區

而黑沙呢隻GAME,不嬲都鬥裝ga la
勁係指你追裝既能力姐
但感動個tg成日有班傻仔好傻好天真
以為隻game有技術成份同職業強弱可言,
根本就無,最多咪唔同職係唔同場合有優勢,
成日搵埋d無營養既片黎睇 ,睇下人地咩裝,自己咩裝先啦
唔同場合上,兩邊對戰都有雙方既職ga la,
大家都有ga野,職業上又有咩特別優勢?
最後點分勝負?咪又係靠裝
你裝勁咪勁囉,d裝點先勁?
學宗哥同工狗兩條傻仔考完dse後去做廢青囉,咁你地咪有佢地咁勁囉
無廢青做點算,你地都幾醒目一早做緊,買ac囉,就係咁簡單
工狗應該就放ga la,到時搵佢買la

可能工狗呢條DSE傻仔曾經係到講自己500幾面板
感動班友就個個射晒
500面板?真3王裝,真4武器,
古代兵器同守護者印章,同攻防副武,+多兩粒真3紅珊瑚戒呢D垃圾貨
呢d裝是鳩旦都500啦 ,勁少少咪塞多隻+2食人戒囉
我係鳳凰會果陣,工人最撚鐘意玩呢d又攻又防既裝,
其實呢d裝打新手就真係幾好用
但睇POST隻食人戒衝+2好似爆撚埋真係so sad ,
係純開post求慰,定知我望緊post又係設計個個局引我上釣呢,
班友醒到咁真係唔知
應該就唔會係想係感動班友面前,隱藏實力ga la,
係既話點會刻意話自己500面板

而工狗呢,目前lv59,可能60埋,生活白痴黎,日日淨係識農怪,
果陣好心提點下佢拎d貢獻拎去挖下野都好,好型咁答我佢唔係生活玩家
百鳩幾貢獻擺係到,唔知係咪有息收
最後為左要整改良石,人手挖左成日黑水晶,見佢好撚辛苦先整齊
玩到而家都唔知有200貢獻未 ,
前排都睇佢係到呻垃圾game,
咁玩法,農怪農成日,農完d錢衝一衝就無晒,咩game都垃圾啦
以佢咁既智商,
放榜之後都應該疊埋心水去同佢個fd番薯鳳無雙一齊返學讀ive做同學 ga la,
唔讀ive邊有時間keep住追裝

其實每個player剩刷到lv59獲得既錢量都唔會差好遠,
唔係on9到下下玩0層衝裝,
唔係學人玩預購,黃飾,食戒,呢d越級裝,到你班感動傻仔59果陣,
跟呢張表出,個個都500以上勁過工人ga la

最後啦,係感動到都有段小故事加插
就係有次去打錢車,唔知點解見到同事比lllllll殺左
去到果陣,先知原來llllll,公狗隻狗,我既舊老細戴宗班友係果到搵人殺
係到有講有笑,轉頭紅名就認色唔認人,自己友都唔放過,佩服佩服

辛苦晒

有無人知惠康幾點開？

有廿四嫁嗎！

應該12點

紅珊瑚同古代set真係洗面板神器
個數字係幾好j既

攻又高防又高,打新手一流
岩撚晒我

cls
原來我係滑滑貓心中 係咁重要

我真係佩服大王你啊

梗係重要la
以後仲要靠你地幫我搵食ga ma
一爆自己鳳凰會,咩瓦羅安區個個都即收

貓哥同鳳凰會個牙齒印都幾撚深
逐個點名出黎屌

貓哥你坐過既公會(仲健在)有冇一個係覺得正路?

真心講
瞳絆係勁,武力智商兼備,可惜無得嘴炮,
但都係管人果批有腦知道嘴炮殺傷力更大先唔比嘴姐

精神病院,原本以為同llllll差唔多,但裡面既人正常好多,
但一個會點都有一兩件傻仔既

同埋,我想想玩pvp果陣,我想宣晒人地成隊5個會,有咩公會配合到我先?

你見我係到咁,都知道我唔嘴唔得啦
轉頭無得嘴炮抑壓到要跳樓就唔好
入得人地公會,就要守人地規則好正常

份工搵成點啊傑青?

咪佢自己開果個囉

咁我就透露多小小

滑滑貓其實係咪同我隻狂戰/戰士打完之後 就有陰影?
大家志在練下PVP 輸嬴其次 你就發哂脾氣咁..
我更無講過自己有幾勁 你唔好係到扮吹奏我 等人笑我啦

滑滑貓係鳳凰會個時
宣完戰 就閃人 打大交永遠唔黎/扮掛機
只係夠膽等人地訓哂 去到夜晚先去殺下掛機 淆撚到..

個陣打魔教 我地打大交時 滑滑貓就唔知走左去邊 去殺人掛機
仲話好撚過癮 CLS
野外見到敵人 滑滑貓就先逃跑 後叫我地黎幫手圍死條友
我地吹雞快又話自己戰術成功之類 你真係再生諸葛亮黎

相信各大公會 收過滑滑貓既 都知道條友係幾咁冇膽
例如 開保護嘴炮/只殺掛機 之類

我明白即使IT冇乜女仔讀 但見到女仔入黎DC 都唔洗流哂口水咁既
相信Teeom小姐深受其害
去到其他公會希望你會收歛一下 無謂嚇走其他玩家

最後
大佬啊 你唔好咁痴線啦 白費曬鄧SIR個陣對你既心理輔導 依家仲變本加厲
你記唔記得你個陣仲要問鄧不利多同我借珍珠買眼淚 買脫色劑 買匠人
係咪做廢青做左三四年 唔好意思問屋企人拎錢 要問你口中所謂既DSE雞黎借珍珠(幾時還啊 屌你 )

總括而言 毒撚真係好恐佈

好似係着住西裝去見7-11

我覺得係到討論唔係咁好
呢到唔係llllll就係感動既人,講咩都唔知比邊個睇
不如轉場去巴哈到開post啦,
我讀得書少it仔,但書面語都ok既,班台仔實睇得明

敢唔敢,過街老鼠公會鳳凰會
連自己人都打既垃圾公會

但都回埋先

滑滑貓其實係咪同我隻狂戰/戰士打完之後 就有陰影?
大家志在練下PVP 輸嬴其次 你就發哂脾氣咁..
我更無講過自己有幾勁 你唔好係到扮吹奏我 等人笑我啦

我剩係知你一開始玩戰士
你以前個名叫工人褲大哥,個名幾霸氣,但之後比狂戰抱住黎屌收左皮

之後你就變左隻狗,
果陣好心叫你唔好放棄,忍到而家覺醒咪勁囉,死都唔撚聽
練pvp?我覺得好撚晒時間,鬥裝game,你想練乜柒?
我叫你死入紅戰玩,係玩,唔係練,入黎拎能量都唔入黎
有人質疑我當時係咪鳳凰會主力,剩係識殺掛機?吹水?
你地自己睇,工人呢個時侯仲用緊狂戰搵工會d新會員練緊pvp扮大佬

留意下附近d人既分數,果陣係咪咁好洗分

就算到左而家7月,我當時2月打既分數到而家仲有排名,
仲高過果個再次感動乜鳩好似係最勁果隻魔女乜鳩hehehaha

我果陣仲係拎緊尤利亞入去打,練pvp?
你晒緊我時間,我梗係燥啦

話時話工人你入過紅戰未?

滑滑貓係鳳凰會個時
宣完戰 就閃人 打大交永遠唔黎/扮掛機
只係夠膽等人地訓哂 去到夜晚先去殺下掛機 淆撚到..

個陣打魔教 我地打大交時 滑滑貓就唔知走左去邊 去殺人掛機
仲話好撚過癮 CLS
野外見到敵人 滑滑貓就先逃跑 後叫我地黎幫手圍死條友
我地吹雞快又話自己戰術成功之類 你真係再生諸葛亮黎

宣完戰?你地果陣識宣戰咩?
15萬都就住就住,得幾十萬叫你班友唔好撚提款,
但你個fd唔撚聽即禁,搞到開隻公會王都難
次次比人宣果陣,你地咪又係得幾丁友入返安區嘴炮,
跟住日日係lihkg求人入會,班感動撚樣咁推崇,但就唔知做乜鳩唔入
係啦,鳳無雙果句,客套說話黎姐
講真有人入你地會一齊玩都偷笑啦,個乜鳩方文建,入會兩日就走左
同埋唔知係咪中學生,又唔勤力果類,
d嘴炮功都毫無乜深度,好心跟我學多d野先好衝出去柒啦
叫你地永宣對面,再玩遭遇戰單捉遊擊,
你地先醒目d,唔係你地d比數點執到咁撚靚,搞到班感動撚射晒?
最初果陣比魔教呢個垃圾生活工會炒人頭,
仲同我講乜鳩,比數唔撚重要,數字遊戲wfc
直到我話要留低d比數,貼上公會版示眾,
班感動撚望到先開始吹奏你條撚樣咋
之前逐風閣果篇野,唔知有無人記得,有埋圖
都係我打既,班友根本連字都唔多識打,更唔好話打咁多字,
我入到佢地乜鳩都唔搞,
根本就好似我而家個乜鳩黑暗兄弟會咁,純粹想自己用算

呢招精神病院領過野啦,之前仲好威威cut幅圖出黎貼上黎,
但全部都係從你無師自通,好野好野

唔講,上圖,呢個係鳳凰會果陣,一個宣都無,完全唔似鳳凰會,得幾十萬,
晚晚搵人幫手解會務都搵唔到,開隻王都難,我都幫左唔少,
你問下果d咩感動呀,咩精神呀,我入佢地會,會唔會幫佢地做任,打d必輸既架?
有無果陣咁多你認為廢既野講,你條中學雞學下點做人先啦

宣戰都唔識,玩到個個紅晒名,我果陣用晒傾向都照開紅幫你打,
走得慢,死撚埋,好人有好報,d裝無事
你地班撚樣就走得仲快過我

逐風閣,我都唔知幫你地殺左幾多件

果個i字頭果個,就狂戰,就追住我撞,打撚左幾分鐘先死

最後
大佬啊 你唔好咁痴線啦 白費曬鄧SIR個陣對你既心理輔導 依家仲變本加厲
你記唔記得你個陣仲要問鄧不利多同我借珍珠買眼淚 買脫色劑 買匠人
係咪做廢青做左三四年 唔好意思問屋企人拎錢 要問你口中所謂既DSE雞黎借珍珠(幾時還啊 屌你 )

你就真係on9
我剩係記得你大佬宗老細,借過脫色劑比我
買匠人?果陣真1裝都未出,更唔好話王武,我一直用緊尤利亞,買匠人做乜鳩
咪屈得就屈啦肥鋒 ,不如你話我爭你十幾套時裝好唔好
但呢到d人咁智障,應該真係信
我密你老細,你老細就老馮唔應機既,一應機就係玩緊野,
你地要玩到咁好友都一早del晒啦,而家又追返,
無你好友點還比你啊傻撚
你要拎返果1枝脫色劑既咪叫佢加返我囉,
寄完我就刪,post埋圖上黎,ok?
話時話我都唔知點解而家d中學雞咁多錢成日課金

各位巴絲打唔好嬲
我無玩過，依家買黎玩會唔會好伏？

垃圾game

講事實
隻game係一隻鬥裝game
你有心追,你要好專業果群,大約要玩半年至一年,先追貼到而家呢個時侯班友

不過你心態夠好,唔介意打王練功成日比人搞,都可以笑笑口咁款,
好似我咁係game裡面做毒能唔出村既,
只玩生活都可以試下

係咪課埋金先會叫「追到」
比人殺無咩所謂 又唔會小條毛

係咪課埋金先會叫「追到」
比人殺無咩所謂 又唔會小條毛[/quote
你要有時間同運氣就追到
反而買完必須既野之後課金唔太重要
以我為例課得唔多唔計買時裝先洗左800到 玩左1個半月44x面板
我諗可以入到中流無咁炮灰啦

最少都要課滿負重,同4隻寵
街邊比人殺下係無咩所謂,但通常人地殺你係為左趕你走

一開始都好sad差好多追唔到咁想棄game
但玩玩下覺得其實又唔難
但要有刷怪既恆心

今晚down黎試玩下先，課一千幾百無咩所謂

次次唔到?扮掛機?你地開會任,即時衝過黎,中間見到仇家,同瓊斯圍撚死左佢

再加幾將逐風閣

芝麻球,連續死撚左兩次,你地有冇見過逐風閣會掛馬?

最後呢將,留意下邊個渣緊船啦,

遮左名果個台灣人,
以前曾經係敵人,而家係我朋友,我先遮佢名,剷人出海為左乜,你地都知啦

日日吹奏,你唔煩我都煩

課哂生活戰鬥既野 差唔多2~3千 我覺得基本

不過呢隻GAME除非你幾皮幾皮咁燒 唔係既話衝裝都係睇運

當然如果日日唔番工咁玩 都好易追得到

只要唔好當左係自己條命咁玩 其實都唔會太痴線既

反正有試玩試左先啦
我果陣直接買左又唔想浪費硬住頭皮玩落去
點知玩玩下又ok wor
不過隻game真係唔食錢 時間>>>>>>>錢
用1000買完d必須品再每個月比100買vip已經可以玩得好好
巴打開完ac可以入我地公會再次感動世界啊識下其他巴打吹水n每日有錢收

自肥會長

放上巴哈討拍有得諗
反正乜撚野鳳凰會條碼精神病院攻略組個朵一早臭哂
不過小心比台仔屌返你打機咁上腦把撚

利申 56 掛機玩家

你呢個問題問得真係好 係一個為左個d岩岩攞完公會象五分鐘就唔識用跌落坑要遠程回收既人而創立既公會

釣魚採集滿，攻擊命中4

純生活 無版面要求，職業無限制

就黎夠創會半周年，好似又有野玩，歡迎加入

有興趣就到梅迪亞2 pm 死亡綻放/十奏/Juddd/濃縮牛奶 or Tg @UltReaper @juddc

打機打到咁，為人所不容，不如唔好玩啦

時間太多冇野做，不如多啲同父母傾計，去做下義工啦

你條柒頭真係好煩,琴日又話要圖證
一開始自稱花生友一條,
而家有晒圖證,又有其他野講
唔關你事,意見又多過人,仲幫死一方
定係你又係今屆畢業唔小心串親你搞到你碎晒?

你係咪好想介入先??
不如post你公會上黎game內解決,一齊玩下pvp交流切磋下啦,好嘛?

你會長人渣

有冇做義工地方好介紹呀！比個聯絡方法黎啦！毒撚連樓下社區中心清潔呀姐都覺得好撚正，扯撚晒。

日日幾百萬人工
搞個五區公投 DQ佢

人生一鋪清

又出黎搵食?
賺脫色劑賺咁多,仲有時間出黎做義工?

好心教你又唔聽，依家我係幫緊你

你睇返自己上面做過啲咩

你鍾意同人嘴炮打架，但係又要欺善怕惡，去揀對手打

唔夠打你就鬧，裝備差你就打

你聊人打架，唔夠打就V，跟手同人講咩打交唔使出手，嘴炮威力大

轉個頭見人小女人，就去性騷擾人，大肆輕薄

人地好心讓你，你就得寸進尺，安全區拖人出去殺，對啲毫無抵抗力既人動手動腳

但係對住其他男人鬧幾句就走左去，畀人打就V一啲都唔敢反抗

你依家咁樣打機打得好開心咩

睇上面講果啲行為都知你積左好多怨氣

玩得唔好開心咪離開，搵啲令自己快樂既事做

你係都要為左啖氣死守係度

不斷為左一班冇關係既人，要自己去回憶唔開心既事，令自己停留係痛苦入面

信我啦，呢度已經畀你自己搞到冇立錐之地

反正隻game遲早都會玩完

你依家都冇野值得留戀，不如係適當時機離開

返返現實去做啲有意義既事

到時你一定開心過依家，發現我講既野先係正確

你同個假膠認真
人地唔做依d邊有人理佢

打機有人生導師實在難得
我個陣打機好癲都想有人點醒我
而家望返轉頭真係好浪費

算啦,我pm你,話你知咩係真相

呢家有d類似咁既野嫁，我記得小童群揪會有個team 叫夜貓online. 專搵班廢青開解佢地。睇黎呢到有case 跟。

喂喂,你記唔記得我果晚我退左步撤左宣,本身唸住算ga la
跟住你地d人係把口唔識收,繼續留係到挑釁wo
算la,你地肯定話無ga la,
根本你地會d人質素就好低,打機又廢,
剩係識係到扮慘搏上面果d盲鳩中學雞同情

我地都叫有人同情
你呢

睇晒成個POST 根本全部都係垃圾，質素低
得一個正常，大家檢討下自己啦

依到咁多人擺明最高質素就係你

其實網上世界有咩好嘈

係囉！感動世界果班垃圾，貓哥都已經原諒你地撤宣等大家好落台嫁啦！係都唔比貓哥深潛當無數。良心當狗肺。

我覺得啦,一個心智成熟,為公會著想既成人,就唔會好似你咁得寸進尺

講都唔講就kick鳩人,kick完人就問人做咩打你
跟住專登放條女係最出既位置,驚死我剷唔起佢咁,
仲囂張到,條女岩岩死完,又企返同一個位繼續釣,
初初我唔知仲以為有新外掛
然後你地就企d剷唔到既位,搏咩

之後又搵籽哥呢條傻仔黎密我,

人地公家機關都比我車過,但人地死左就上返岸,搵個靚位掛機,
都唔會係咩巴哈討拍

如果我係你,我會say個sorry退一步,知道對方可能係小學雞
當比派粒糖比小學雞咪算囉,
你咁樣除左搞到自己公會既人,對你地有咩得著?就係想引我上黎lihkg?
然後繼續增加仇恨?

公會廢唔緊要,但最多就係你呢種,又要臉又要廢,輸唔起果陣串貢貢

我通常就係你呢d公會,不如唸下,大把生活工會點解我唔搞,淨係搞鳩你地?

屌 你班感動世界既垃圾收皮啦 日日都要番工養家 打機死廢柴 仲夠膽串人？我地大黑暗兄弟會 前鳳凰會核心成員 準瓦羅安區成員貓哥 真係求其搵一日時間都可以由朝到晚清哂你班仆街 仲係度博可憐 挑～

成個post見證到好多個垃圾
公會又垃圾人又垃圾 得一個正常人有啲質素
見到佢好努力去教大家成為個有用既人
唔明點解大家唔聽教聽話 要人咁勞氣

其實你係唔係嬲我地無預警下踢你出dc出tg
所以係到發爛渣
btw 上面紅色個句應該唔係可能

呢樣真 上面都講啦 睇得出呢個會啲人廢
釣魚竟然夠膽企咁出？真係博比人剷出海
同埋就算貓哥唔喺公會 都夠膽kick人 痴線 好過份
就算公會成員比人串比人搞 都唔應該出頭囉
以為自己邊個？對手係貓哥啊 睇個post好勞氣

打機姐，使唔使搞到咁

講錯,你係問都無問,可能覺得我公會得7條友做唔到咩
直接反宣處理,直到每日見到自己友,每晚有人死,就頂唔順要拍片

我都曾經搞過一個台仔公會,因為佢地公會有人搶我點

最後搞我唔掂無辦法,密我同我講果個人已經轉左會,再講一d客套說話,
唔理佢真心定點,
最後我都係即刻撤宣

請問你地呢班人,識唔識咩叫尊重?

所以真係想講呢到人質素好低
得一個正常

繼續

自已搞尻人仲要人尊重你
我尊重樓下隻狗都好過你

咁都好嘈
入自由揪下算
玩咁耐最後咪又係唔夠人揪時。。
退game 算啦
打隻game上心上到咁又唔係勁

真心唔明

講緊你地亂kick人果下
你係咪又係中學雞黎ga?

試玩完7日,想問我應該買最貴果個包然後再補d珍珠去買d負重果d好
定買最平果個包然後買珍珍珠去買d負重果d好

同埋,你地企d正常d既位,我點搞鳩你?
死完又企同一個位,好明顯就係到挑戰la

你答我先啦
你係唔係嬲我地踢尻你先

一定係最貴嗰個 最抵屌

好似最貴個包最抵
唔知而家個包有無轉

所以咪話佢地問題
企咁出好明顯引人犯罪啦

最貴個包 都會有1000定1200珍珠俾你
而且仲包埋啲比較方便既野 例如5代馬一隻 馬笛

不過新手記得決定好玩咩職先開個啲馬笛時裝
我轉左職好後悔開左馬笛比第一個職
變左生活

面就人地比既，架就自己愛黎掉。貓哥都唔識尊重，人地宣你係你地光榮呀！一個正常人連垃圾都要負責清理埋，知唔知好辛苦嫁，仲要公會得7個人，主力得貓哥，其餘果6個可能都係7日免費Ac. 你地學下將心比心好嗎？

有貓哥 推上熱門不是夢

我見D人又話要買女僕,4隻寵物,覺醒時裝,呢度大約幾錢?
利申,玩緊梅花

同一道理，d女著熱褲低胸出街，一定唔係熱，肯肯定就引人啦！

死撚開啦,工人條狗,都唔知邊撚個d新ac
咁多人唔跟,跟條中學雞搵食

過獎過獎

最貴之後加多少少珍珠買1250套餐
好似係

交易女僕係方便你刷怪或者行緊/騎緊馬可以開女僕bid野 佢會開你最近既城 計入面倉既錢

倉女就通常for刷怪 太重可以放入倉 加長刷怪時間
解決個身太重既問題

4寵我覺得必買 執野快差好遠

時裝就靚 同埋加10%經驗加成 其實可有可無
不過我洗最多錢就係買衫

貓哥好開心
貓哥開心大家開心

我洗最多錢係合寵物 3代合極都係3代

黎緊出第5隻寵 合啦仲望

要爆既料都爆得7788,
無咩特別事都唔會爆,都差唔多走,繼續做cd-rom ga la

之後點做,你地自己選擇啦

8

買一堆倉女僕係咪可以唔洗買馬車

自我中心到
你唔係到無人推post

知道貓哥，肯肯定有人襯得起高尚的貓哥先一齊玩既，多人又點姐，全部都冗員。邊似得貓哥咁精益求精，係黑沙寶典配裝你地睇只係唔想你地自悲炸，洗唔洗貓哥出自己真果套裝比你地開下眼界呀！垃圾，你地全部都係垃圾。

我已經有5,6隻
我都想佢快D出第5隻 覺醒後4隻3代完全執唔切

閣下一定係法師啦
清怪太快

背包格上限係唔係得192
之後會唔會再增加？

如果夠多真係"應該"唔駛..記得加埋拍賣女僕
定時放D垃圾綠裝上去賣

應該唔會啦 192格都唔夠用咩

係 窮L要執乾淨晒先肯去打下一批怪

又窮又廢 清怪慢 唔夠啲法師搶

我見巴哈有人話有個冒險XX包,呢個抵買?

試玩左先 之後補錢升級

幾個角色送左個8格背包用唔到
唔知仲要唔要好

屌你老母 識唔識尊重人啊 收皮啦 唔撚識稱謂？
前鳳凰會核心成員兼準瓦羅安區之萬人敵滑滑貓 簡稱貓哥 冇撚睇新聞？東方都識叫人因航啦屌
小雲？番屋企食屎啦

先買最平 岩玩就補錢到最貴 最貴果個d野實用加抵

貓哥

神仙creep垃圾會長小器到爆唔比人ff小學生活
感動咁垃圾邊收留到一代小說家兵法家得架
完全埋沒晒貓哥才華
係感動既錯
貓哥快d入瓦羅收你派膠做25

上次我假膠 都比你地個副會踢左

仲想拎番個尾彩？
走啦 牛佬

你自己退公會
係tg仲要派膠
kick你出tg群好正常姐
洗乜問過你
洗唔洗問下你老母頂唔頂得順
我屌你老母

出黎行生死有命，可唔可以唔好講屋企人呀！人地生個弱智仔已經好橙嫁啦！仲要周圍比人小。

貓哥打咁多野幫自己打完飛機話走就走
個post點算

今日出武士時裝
官方咁樣一日一套想點

生到隻貓咁撚弱智
我認為佢老母都有d責任

睇左咁耐
你爆既料就係: 你係智障仔

貓哥唔好離開我地好無?
好耐未見過一個網上咁惡既人
睇到我都有少少激動
想加入你個咩黑暗會

hea玩>all

打成堆字, D「真相」bias到爆, 可以傾到D乜?

推post

18頁仲嘈緊

我認真問問題

咁佢覺得d料好猛好爆 無計嫁wo

你地班人又要貓哥出圖，貓哥日理萬機，日鳩日返7-11又要拉facing 又收銀，早更又要疊報紙，邊到咁得閒搵張堅料出黎同你地嘈姐，求其搵張打錢車，底線幾個名咪算數囉！

乜野都隨隨便便
邊有人比面
沒人比面
塊面邊得黎幾吋厚

垃圾game有咩好討論

討論下先
買隻王鞋 預購幾多錢好

你可以買平d個個先 如果覺得唔夠用可以補錢upgrade

打咁大篇野都唔知點跟

其實我入黎依個post都係想睇/傾有關黑沙既野，唔係想睇人鬧交

原來所謂既爆料 就係係到寫小學雞日誌
描寫毒男 内心深處既FF大冒險

全世界都比你排斥 斷章取義我又唔會嬲 我都廢事應你
滑滑貓個陣派完膠比人屌 依家先黎發難 我明白都忍左好耐架啦
但就無謂逼其他人睇你啲真實爆料啦

sorry

如果block左滑滑貓 我諗其他留言都好正常

老老柒柒隻game剩係食裝唔講技術都講得出

睇左果條58獸娘屌打toyz既片未

自己冇技術冇裝唔好屈隻game plz

大黑都要預購

I agree with you

Buff > 裝

得獸娘可以囉 他試下其他職58LV同個條友一樣裝?
例如遊俠 幾好技術都無用

冇一隻game係有絕對既公平

你夠錢買咪係囉

平時有採野, 成日都心思思想賣咁 d

沙漠buff害人不淺

好在我冇錢預購

10隻女僕7隻4代寵表示從來打怪返城只係修裝就夠

岩岩出街見完份工,返到黎仲講緊,都知你地唔捨得我ga la,
本身我都唸住執定包袱唔做廢青返工ga la

突然又唸起D舊公司既小趣事

話說有次係感動呢間歡樂小丑公司

見到有條戰士唔知係咪又係廢青黎,定係李家誠個仔果類,
唔駛做既,日日坐係屋企打機,真係幾羨慕
可能平時大家d白樹時裝都係搵佢買

琴日先講衝爆完裝,今日又有幾億再衝,
每日都幾億幾億收入,新手入到去可以請教佢點搵錢,
係啦,佢應該會叫你投資個雞肉點,拎d雞肉做晒狗糧再拎去賣比佢食
其實真係唔知點解佢咁識搵,但佢公司其他人都仲係玩到柒下柒下
然後講自己面板500幾,幾威幾勁,係既,500雖然唔難,但我玩得廢連500都無姐

有次佢唔知係咪岩岩賣完白樹,定拍賣堆狗糧賣晒
錢多就身痕貪得意學人玩食人戒,+1上+2,
塞左幾百粒防爆上唔到,仲跌埋階
跟住第日又有多兩隻衝,真係好彩,我玩咁耐一隻都未打過,
可能佢做得好事多,一個朝早又打到兩隻
今次就好彩先衝得返上去,但唔知點解今次唔塞防爆,
果陣睇tg,真係幾驚佢會跳樓
本身都登佢慘ga la,但睇返佢係而家個post既回覆
先明白咩叫可憐人必有可恨之處,係舊公司真係學到唔少野,
其實真係幾後悔自己咁早走,學多d野先la,等我今日見工果陣,都多d野講

不過算la,500睇落其實都無乜用,
由iq得果80岩岩未到弱智果d,係啦,呢到平均智力正常果d,
就話隻game食技術ga唔係食裝ga

希望係真la,係既話我唸我滅左感動呢間庸才公司都應該無乜問題ga la,
真係想睇下大王同感動幾時聯手組個獸娘大軍拎個瓦城返黎,為香港公會爭光

成日有人話要block鳩我,叫人咪撚理,
但就日日上黎覆我,又要睇,又要屌,正宗香港人核心價值觀

行家先睇得明ga 姐
對象又唔係班花生友

唔知幾時整個修裝女僕

講下幾多存貨先
準備搶

buff既第一日 250萬都預購唔到1粒防大黑SOSAD

庫屯啊庫屯, 你幾時先肯比個王箱我

另外想問問如果女僕放漁村, 但係沙漠, 咁個女僕用唔用到? 定係要放係沙漠大城?

女僕你放左就用到 不過開既倉庫睇區域 沙漠就瓦倫西亞

做貿易草錢買算。

你沙漠要有錢

沙漠點連先用最小貢獻

睇黑沙寶典地圖模擬器

唔怕講埋你知
我係學生要番學
課左近3000hkd
隻驚唔沖下裝有咩玩
好似你咁殺掛機？

利申：未開沙漠buff 總資產都已經7x億

可能沒貓哥咁多

32歲a0 你問我答

隻GAME D投資係點搞?有無話點投資係最好?

課多你3倍但資產差唔多
同樣未開沙漠BUFF

貓哥真係黑沙估神

乜撚都靠估
撚動世界個戰士真係廢青黎
料理名匠18 都係賣白樹賣返黎

貓哥生活達人，料理有名次嫁，只不過就算做廢青，料理等級都唔夠李家誠個仔黎，好橙，所以話做廢青真係冇前途。

如果我同你講我係mensan你會點睇

有次貓哥私下密我點賺得咁多
唔教佢又嬲鳩
又大神前大神後
真係成隻貓咁 好乖

而且好早期我講過狗糧賺錢, 個市場即刻flood曬狗糧
以前個post真係好多人mon

夠貓哥高先講野

係 個陣開始要加密
個陣LIHKG風向比得上巴哈

咩係MENSAN?

屌你google啦

一定係代練

退下啦你
Iq學會啊 唔洗望 無你份

我都無

呢個已經公開左好耐，可能貓哥日理萬機，冇時間睇文。any肥，貓哥冇錢只係因為你班垃圾係到阻頭阻勢，你地棄晒驚咪唔洗貓哥出手殺你地掛機囉！

依家搵食艱難

唔好再quote貓哥句野

依家諗緊點連據點,我解好沙漠BUFF任
用未開始整箱
好多倉有幾萬礦未融

哦 之前入過 不過退左
無啦啦踢左我

我連名匠都未升

但pack左幾百箱

我沒升貿易
D箱裝都唔想裝

岩呀
套下料有人問就射到成地都係
唔怪得成日收新手,原來要靠班新手黎彌補自己心靈上ga空虛

又有次又係好笑,係海賊島,見人地得1個馴獸就恰鳩佢,好似而家咁
點知比人地隻馴獸1揪5
比著係我真係提都廢事

其實我一直唔知點解,我同你應該無咩牙齒印,你又玩緊外服,唔知關你乜事
原來賣狗糧係你原創 ,
時勢唔同啦,佢同我講賣狗糧果陣,
我望返,d狗糧已經要賣成個禮拜
仲點人賣狗糧,根本害緊新手 ,定佢地真係賣緊,我就真係唔清楚

又有次又係好笑,係連登,見滑滑貓得1個人就恰鳩佢,好似而家咁
點知比滑滑貓個狗嘴1揪成村人
比著係我真係提都廢事

其實呢D野自己私了啦, 打咁大篇野俾邊個睇? 真係乜野都擺上拉登

收皮啦 咪撚再屈9貓哥 成日夾埋班台仔係巴哈同GAME損佢名聲 佢係未來瓦羅安區之星 屌你老母 自己私了唔該 我真係替貓哥唔抵

係隻game到冇人理 諗住放上黎公審 點知..

幫手推post呱
之前成個幾月都唔郁既post
幾日就半版

經過一星期嘅觀察，接近8成嘅庫屯盾上架係去左競標mode

即係話最後都係要睇你運氣

梳囉
唔好開紅殺我

2星期前bid到個+2盾

你叫新人點跟post? 都唔知嗡乜鳩

係啦,話說有班友串貢貢,學人接宣
比人殺左釣魚,就放上黎搵班私人法官審,我都唔知比邊個睇

仲想拉埋條弱智黎,點知條弱智又比我串到一楝都無

公審?比你班法官審?
離開左鳳凰會後,識到既人智力都正正常常,無人值得串
專程引你出黎串鳩你ja,到而家都未明,iq真係低到

你都係搵返份工la

無人請貓哥 有無人介紹下佢
我block左佢 睇唔到佢講乜

可能有家底

返工無時間打機

花生

滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母滑滑CAT on9仔屌你老母

網路世界都咁認真 貓哥如果真係搵到工
希望你老闆唔好炒你 驚你唔知會做出咩驚喜

係啦,係game入面密你地鳳凰會果批最舊同事私了,
個個淆到唔敢應
可能驚應左又比我串,少講少錯,都知佢地忍得好辛苦ga la,
想還返枝漂白劑都唔比我還
本身仲唸住連本帶利還多set匠人,而家都係算

而大王條傻仔就柒到自己中上黎比人串,
我唸以前鳳凰會既人睇到,可能都忍唔住笑
你地個公會咁多人,我就唔信裡面個個都妥你啦
轉頭笑緊你都唔知啦 ,
好似鳳無雙呢種咁虛偽既ive仔,都識講客套說話啦
唔可唔認,ive仔有時真係幾醒,
點都醒過係台灣讀緊書教人整狗糧條友
更唔好講你自己以前得罪過d仇家睇到會點

班感動傻仔又係搞笑
比人殺釣魚拍埋片話比人知自己幾柒,仲以為全世界都幫住佢地
post埋上巴哈叫人入黎睇鳳凰會內幕
真係幫唔少忙

呢幾日真係見識活在自己世界人係點既樣

介唔介意講下你bid到果個星期有冇做善事

唔講咁多
貓哥好波!!!
感覺上冇人可以擊敗貓哥啦

仲有你bid左幾多次

Keep住上架就bid 1x次左右

屌你

比d信心 下個就係你

可能一次中呢!

BID左一星期啦, 得個吉

話時話今日得一個盾上架, 一日同時間庫屯嘔廿幾個箱, 唔通打到嘅全部自用

屌呀 繼續屌呀

其實我而家都係得好少(每樣三十幾粒), 但係我買左三件王裝同三件王武之後已經冇曬錢
貿易練極都未上名匠提錢

之前為左買隻象都賣左5粒武大黑

想問下,有無話練邊個生活技能會易D賺錢??

釣魚 貿易 加工

最好賺係加工同採集, 貿易要練好先叫有得賺

有HAPPYHOUR時間就採集 採到鋒利或堅固碎片都賺

練完貿易 加工裝箱定釣魚好賺

Why not both. 加工其實短掛ok 既，除非你負重真心多。訓教時間多數釣魚。

想問咩叫面版,成日見人收話收人要面版400以上

攻防加埋400up

追到滑洨貓啲面板先

聽講出大洋之後釣魚先好賺
一轉幾千萬

其實依家配合貿易BUFF一轉都有幾千萬

一個食負重 一個食背包格數

去邊到釣搵咁多
我漁村釣一晚賣皇室大約3-400萬

皇室比盡你咪250%

艾港對出, 再係有貿易buff嘅情況下賣首都

貿易加成最多去到幾多%

平均1晚10個碎片都750萬，個個禮拜都開一次10本團，不過我係釣淡水魚

好彩無入過連登公會 成班都小學雞

好多痴線佬

你你你你你你你你

真係多

打機打到咁 cls

台仔工會穩定發展中 平時無人會拎工會錢
前幾日出左2千萬糧都滿足

我係你,真係出句少聲啦,唔好再引我出黎啦好嘛
你知唔知我一出黎,大王就好難做ga la

唔知你係咪又係工人D對家定點,日日上黎挑釁,
都唔知係咪有心想挑撥離間
定係感動其實一早都唔妥鳳凰會,但又要拍下馬屁驚得罪鳳凰會
係啦,鳳無雙金句,客套野黎姐,真係唔知
實質上可能感動班阿叔睇完都笑緊大王都唔出奇
我入到去果陣扮新手,果陣大家都講唔少客套野啦,
而家反轉豬肚,大家咪又係屎
應該都係想花生多D先引鳩我出黎繼續爆鳩鳳凰會d野

黑沙就越黎越少人玩就梗ga la,遲早llllll話唔定有機會同感動合會

到時我真係唔知llllll到時接唔接受到你班豬隊友

玩到6月,先打第一次據點,打成點,唔講,我睇到都笑撚到甩轆

其實大家都知我貓哥份人好小氣ga la,
大王其實都知我eq出名低ga la,我都認ga la
轉頭激嬲我,搞到我又爆料,post埋上巴哈,
令大王名聲繼續受損,一陣大王宣鳩埋你地出氣,
我又係到花生,搞到好似當初對精神病院咁就唔好la
轉頭仲去差管告鳩我誹謗,
我呢條廢青都唔知邊到搵錢同佢條返緊學又成日課金既二世祖打官司 ,
法援都唔知夠唔夠

當初大家都係連登仔,大王又要係到收人搵食,
你地真係除左連登,仲邊敢出去
果陣廢事面阻阻先無搞鳩你地姐,
咩soldiers呀,dangerou呀呢d,井底外既香港公會咪一樣照搞
鳳凰會出名最鐘意恰d生活工會ga la
有次撞到精神病院,好似就係大王post我仲係綠名新手果幅圖果日,
精神病院就有人發瘟開紅打鳩鄧不利多(戴宗)先,
轉頭仲係連登屈鳩鳳凰會話鳳凰會開紅先,精靈大師應該都聽過呢單野la
我就唔怕直接講la,果陣係我提議要還擊既,但大王一直禁住我
比人踩到上心口都唔還拖,都唔知仲係咪男人黎
最後大王都選擇唔還拖,可能覺得人地會大打唔贏啦
又或者係覺得呢到大把精神病院既人,得罪精神病院等如得罪連登
跟住精神病院開始失勢,又學左我點樣對付超大型公會d野,
先開始張牙舞爪,報返果陣單野既仇

但最後連登仔咪又係選擇入你問問題,感動世界,攻略組,連登
同精神病院呢d中大型公會 ,
係啦,我果陣真係on9既,當初工都唔走去返工,選擇跟呢兩個中學雞搵食,
而家就比人當25仔,搞到而家好慘咁自己開分身同自己傾計

講真,鳳凰會最令人感到意外既就係可以以少勝多,
內幕係點,咪又係得裡面d人知

阿會長偉哥(鄧不利多,戴宗),呢條中學雞當初身為會長,但都唔做野既
我唸佢當初都係想好似我咁搞個細會自己友hea玩下開心玩下算ga la

轉頭工狗呢條傻仔,又成日發夢想搞大,
最後都係靠佢個fd沉睡蝴蝶潛入攻略組建立關係,先傾到合會
鳳凰會收黎收去都係得果25丁友,實際人數得6 7個,咩人都收,
我post果幅圖,好多猛人都走晒啦
客套講幾句遲d入返,而家都唔知返左去未,應該就返左ga la

我就唔明ga la,沉睡蝴蝶呢條友,明明係工狗現實fd,
但當初都唔入鳳凰會,入攻略組,仲做埋副會,
唔知果陣有冇人當佢係25仔呢?
定工狗專登放佢入去留條後路比自己呢?

其實搞咁多野,不如一開始直接入攻略組咪算囉
又唔入,又要搞個鳳凰會出黎,唔知為乜
鳳凰會呢個會名,我其實一開始都睇唔順眼ga la
又係d科幻作品入面d組織黎,可見偉哥份人,根本都係d求求其其果種黎
同我而家果個傻鳩黑暗兄弟會,性質根本一樣

可能大家都係求求其其既人啦,偉哥果陣就同我幾岩傾
工狗dc,一off左,就開始笑鳩工狗點死蠢ga la,
我聽完唔知係咪吹,但又覺得係,笑埋一份,事實上工狗又真係好撚蠢
轉頭又同我吹,以前係學校成日欺凌番薯舅父呢條ive仔,
唔知係咪呢個原因,
番薯舅父就無同佢地一齊升中6,去左讀ive,然後識左鳳無雙

應該都係吹姐,由我一開始入會果陣就設計出黎
咩野講搵d野講出黎吹下算

但而家反轉豬肚咪又係舊屎

前日大王一句,咩滑滑貓唔好靠鳳凰會搵食,真係笑到我傻

邊個靠緊邊個搵食都唔知

岩呀
所以話最醒始終都係酒哥你

利申: 太長無睇

有無人可以講下連登公會既關係，佢地唔係友好咩，做咩返晒面
利申:我個名

洗活動量大勢所趨⋯⋯大家加油洗，一日幾百萬不是夢。

貴圈真亂

btw上面篇字海太長 無睇

1999，睇黎把撚。

搞得香港公會最多既 就係香港公會
利申:香港戰鬥公會

想八卦

順便想問下 有冇人有上面篇野既懶人包 長到嘔唔想睇

無咩活動量要刷 我只係出席下據點戰無做工會任
因為無咩人會拎工會錢出糧 出完鼓勵金工會資金都仲有60億 呢d真係靠自律

有咩分別
一次過攞 同 分開每日攞

呢d係會長直接派 我地全部會員人工都只係10萬銀幣

邊個靠緊邊個搵食都唔知[/quote]
岩呀
所以話最醒始終都係酒哥你

利申: 太長無睇[/quote]
1999，睇黎把撚。[/quote]
搞得香港公會最多既 就係香港公會
利申:香港戰鬥公會[/quote]

有少少似出氣式日記
小弟細蚊仔時係屋企手寫過一兩次
逼自己寫哂所有冤屈野出黎再笑
但都無貓哥咁凌厲
建議貓哥都係去搵份工做
忘記呢隻糞驚好d

好似係上個post
[url]
[/url]
呢到開始

每日個d係你每日人工（靠你平時幫公會打任）
拎左據點 會長可以根據你表現另外分錢比你

岩呀
所以話最醒始終都係酒哥你

利申: 太長無睇[/quote]
1999，睇黎把撚。[/quote]
搞得香港公會最多既 就係香港公會
利申:香港戰鬥公會[/quote]

有少少似出氣式日記
小弟細蚊仔時係屋企手寫過一兩次
逼自己寫哂所有冤屈野出黎再笑
但都無貓哥咁凌厲
建議貓哥都係去搵份工做
忘記呢隻糞驚好d[/quote]

大家都係連登仔,好笑野梗係拎出黎一齊笑ga la,
又有乜所謂
岩岩就去蘋果見左份ga la,多謝關心

黑沙幾時搞左徵文比賽

每日人工一日一億有無得諗

指岩岩上面篇千字文 有冇人已經解讀左 可以用幾句寫出黎

因愛成恨 好似係

垃圾 工人 見工 蘋果

我都覺佢因愛成恨

俾女飛？

HEHE

要打又好 要殺又好 剷釣魚又好 比人剷又好
GAME內解決
上黎嘴炮有乜謂

BTW 香港人打機真係極品
見過唔少香港人打online game 嘴炮都係嘴人現實生活
特別係呢種 FD完(例如同一個會/同一聯盟) 然後第日反轉豬肚 就攻擊人

再次利申 56LV 無入會邊緣人

而家就係度大家都係連登仔認親認戚

其實真係得佢一個係咁 其實打機都咁嘅時候現實會點我想像唔到

人地話緊你地啊傻鳩

岩岩回鍋玩番 覺醒左梅花 但係用唔慣
無吸血 唔夠氣 同埋把覺武未強無乜力水
結果都係用番刀劍 打到而家成70% exp
想請教下巴打覺醒武點接招
同埋想請教下主武副武覺武 谷邊把上真3先好d

通常啲人衝裝唔係幾件一齊衝咩

即係上晒真2 再是但強 衝到邊件就邊件?

以前見人衝真4紫裝都係咁
4件一齊衝 邊件上到就邊件

不過武器啲月餅錢

喂喂感動果邊
唔想搞到大王就唔該kick左連登名"贔屭"呢條傻仔啦

次次我想收唔想嘈果陣,呢條傻仔都衝出黎加鹽加醋引戰

我估佢都係想花生ga la

其實爆下野笑下又有乜所謂
你地唔想睇,班無ac既cd-rom不知幾想睇
贔屭先生又想睇

下次不如講下日本妹呢條毒撚啦,好嘛

以後大家打機打到悶 打句召喚滑滑貓 就有長篇小學生日記睇

ga la

好撚頂癮

哦 因愛成恨 原來係咁

我見佢之前又話番工又話公會係公司又同事 睇到一頭煙

咁由佢寫多幾篇 屈住屈住可能打打下機入青山 舒發下好D

頂癮你又block?

篇野又長 有人QUOTE之餘仲要下下要等人翻譯先睇得明 好撚煩 邊個召喚唔該順手翻譯埋唔該

翻譯結果有啦！其實都係隻貓係到叫春姐。

打怪59之前通常都係
shift+lmb>shift+q
s+f>shift+f>f
shift+rmb>lmb
呢三套loop就係
得閒用下招乜鬼野烙印黎回下鬥志

加油
排左公立醫院未

傾返黑沙 等個post 沉底

係隻game到冇人理 咪上黎叫下春

滑滑貓: 咪拉住我啊!!!!! 我要爆料啊啊啊啊!!!!!

佢仲要去蘋果見到，真係令人羨慕。

大王 雖然隻傻貓話你dse雞
但好明顯你諗野都成熟過佢
支持你嫁

大王人頭豬腦呢到就應該個個都知ga la
我都觀察左一排,次次我出完文,個post都會靜一排,
然後開始講其他野,然後個post就變到好悶

跟住阿貝先生,咩腦缺鈣呀,白眉乜柒呀,肉償乜撚,
呢幾位感動既巴打就會係呢個時侯會好刻意搵d野出黎講下我,引我上黎ga la

可能佢地都知ga la,見我eq低,就間中刻意講我幾句,
以為自己好醒,咁樣我就會爆更多鳳凰會d內幕出黎,
以為我咁做可以威脅到佢地
今次一聽到有日本妹d野爆,個個high到扯撚晒,
呢幾條撚樣就變本加厲繼續挑釁,
個會長滑滑貓fan屎仲講乜鳩支持大王
梗支持你ga,爆你d野姐,又唔係爆佢地,
佢地咪最多又係響到花生,然後返tg笑,你估佢地會係到笑咩
屌你,日本妹,你地班感動撚識佢架,
人地現實生活係點,又關你地撚事呀?
但你地都咁想知呀?
唔想知咪講句唔想知咪算囉,
明知我一定字海出完又懶得睇ga la

好明顯呢班友好撚想我繼續爆,繼續係到回post
呢班契弟完全就只係一班花生友黎ga la
每次一爆完佢地睇完就係係tg到笑到ga ga聲,我退佢地公會果晚
佢地tg都係到笑啦,
今次我係到爆料笑邊個,就唔講啦,應該係我啦

鳳凰會每個人現實生活d私人野就曝晒光,
其實又關佢地撚事咩 ,當
初感動公會果個咩家門名黃道十二門
掛釣魚比我打死左4次,提都無人係到提過,完全無人知佢死撚左
但而家黃道就已經唔再敢係果個位掛
直到新會員teemo小姐死撚左後,
先開始係我黑暗兄分會個會版到留言,仲拍埋片post上黎
好心呢d會,就疊埋心水退撚左佢la

上面阿釣手兄話香港人打機成日嘴現實生活,
其實有乜所謂,你睇大王咁覆都知啦,就知佢地好玩得啦 ,
係你覺得唔玩得姐,佢地不嬲都咁玩開,對我地黎講都係交流下ga姐
係lo,係game入面都分開兩個會,唔唸住一齊玩,背後互數ga la
但上到黎咪又係扮熟扮fd

到我撤左感動宣果晚,又係阿貝先生上黎提返,驚死我唔宣咁
我估呢個阿貝應該都係感動果班高層黎ga la,加上鐘意睇人仆街呢種性格
成日收新手,都唔知係咪想睇班新手點仆街 ,
教佢地整狗糧,睇佢地原地踏步,然後到比人恰就自己出黎搶風頭扮大佬
都唔知係咪現實生活做開細果d,入到game就要扮下大佬彌補現實生活ga缺憾
另外黃道先生唔好意思啦,搞到你而家又要返城掛釣魚

算la,大王呢條死蠢就應該唔知發生緊咩事ga la
攻略組有腦果批就自己判斷啦

至於呢到既一d新手,你地雖然唔識玩黑沙姐
但都應該有腦,入唔入呢個會,自己唸啦
要入最好就入問問題果個或連登啦
我個會就唔收新手ga la

LIVE左

出街去東方見工

返黎又睇下阿貝乜,鈣乜,白先生,笑乜春
呢幾條現實公司底層,遊戲公司(都係廢)高層
想用出咩招向我套料

祝你快d搵到工

見咩位啊

篇野真係好撚長

白粉毒果, 你想有咩post好做?

我掛左成年都冇入會

Resume記得寫埋：宇宙最強，打爆瓦羅，台服最強女忍。

滑滑貓唔會出街 依加係滑滑貓既訓教時間 相信今晚兩三點就會上水

連工人有咩真人fd你都知
到底工人有乜咁吸引你搞到你咁迷戀佢

National Geographic Channel

咁生活等級唔會好低咩?
上次無續約 劈木要15秒

2秒一下

採集料理應該都夠五階

想問下梅花D裝要去邊刷去,依架43已經打得好吃力

D裝多數交易所買

見D裝好貴,有排儲

夜晚黑 先刷怪 打下d黑石升裝好d 你而家4x 建議全部+12先

teemo小姐又比我引左上黎 ,
成個感動班友都唔睇,得你捧場,真係榮幸
我其實唔係好明,點解一個讀u既女仔,係學校應該大把fd
但就得佢一個入感動世界呢個傻鳩公會,一個現實fd都無帶入黎黑沙
可能有啦,但無拉佢地入公會,驚搶走佢唯一ga地位
但都唔排除teemo現實根本係一個fd都無既宅女
入果陣都唔識用dc,一用就識貼相,驚死人唔知自己咩樣

好心teemo姐就醒下啦,你個公會無乜女,
因為你既性別,d人先咁熱情ja
如果你係仔,咪同果個黃道乜一鳩樣囉,
比人殺十幾次,班友一樣wfc
轉頭可能仲係tg到笑鳩黃道生,搵錯位掛機

感動班友又係傻既,擺咁多心機係條宅女到,
唔知最後邊位幸運兒娶到teemo姐
鳳凰會以前都有女入ga,但就真係無你地咁厹

老實講,想屌西咪落老蘭囉,但前題你現實吸引到d女要先得
唔得既咪返大陸囉,又平又正,買少個ac都夠啦
有少少錢去日本啦,日本妹就最鐘意玩日本妹,入game請教佢啦

日日煩住teemo姐,真係唔知有咩居心
但teemo姐又好似好enjoy,仲幫人做埋餌拍埋片
我就真係連會任,都廢撚事做,更唔好話打架,次次都打輸既

擺咁多心機係個宅女到,不如放工後再搵份七仔pt再搵個ptgirl好過

其實撚狗話佢係毒撚我真係信
駛唔駛為左一少撮人搞到自己咁麻煩

大家係到都係吹下水姐,睇果個又睇得開心,
寫果個帶到歡樂比人,自己又得開心,
得下做下善事,派下花生,有幾煩

可能阿切巴係外ser,d人少嘴炮啦,
台服根本好多人都好enjoy嘴炮

變變變貓生活

應該餓左好耐先

小小似

不過某人就長頭髮 哨牙既 同片中主角有小小出入

影個大嬸?

貓哥 其實咁多篇文 不如你集合哂一次過貼去各大論壇會有震撼性d

teemo bb 微臣救駕來遲

係

篇篇文都咁長 直頭浪費緊我地d 數據

今日先知我dc有貼過相

有 TEEMO果張相

我仲貼左pepe咁我係咪pepe

有部分內容真係鳩嗡當秘笈 唔去講故台真係有啲浪費
不過知事實個堆嘅就唔好出黎澄清，免得畀人套到真料
例如： 乜乜friend 呀，乜乜相呀，你懂的

試玩左第2日 3x lv
淨係跑黎跑去做任
有無新手包講解下
連把武點整勁d都唔知

跑任務跑到50lv先 好似係
武器用打怪打返黎果d黑石整勁
但我唔知你咩職用邊把
一般黎講用尤利亞(起交易所買)

新手試下答

玩緊覺醒魔女玩到絛曬mood

遲D出黑騎會唔會易玩D?

魔女真係好難用

黑騎真係黑沙親生女

阿nat 可唔可以比多次機會我

唔撚係呀?

咁我果斷棄魔女玩黑騎?

魔女pvp好勁 pve就差小小

。。。 邊個啊jm9

係我啊。。。好掛住你肥嘟嘟個樣

頂你啊幾時肥嘟嘟
貓哥下次留言唔好唔記得轉ac

小弟新玩

想請教下依家玩邊隻職好（pvp /pvp)

請咁多位巴打指教下

男法/梅花<有興趣

Pvp 馴獸 魔女 戰士 狂戰
Pve 武士 法師

你個肚腩仔

女忍
咁有咩物品要留？
黑石強化把武去到咩位？依家+6
打到d 黃/紅/綠/紫等等既石仔，應該儲定點
一大堆古代幣唔知做乜，又佔好多空間

50lv左右 最好全身+13
唔係之後打得有小小吃力

D石仔掉晒入倉
代幣就賣晒佢

哇屌 貓哥真係好痴線

利申：前精神

係
衝真3心血少啲都唔掂

收ac一下達成成就無咩好玩
自己練一隻好過
熟悉下隻game

育成game 都叫
寧願放慢黎玩 了解隻game個系統仲好
要追lv 唔難

隻game好多野玩
雖然收ac係抵
不過會錯過新手個陣個種體驗
睇你想唔想

大王 魔女PVP勁 係要全AP?

老味, 邊緣人地方升等都要比隻男法狗開紅

有唔同玩法

正路就全ap

不過見過有隻防迴魔女 打不死 儲怒氣快 係咁放黑洞 煩到仆街

"連登" 純香港超大綜合型公會強勢招生中

連登最大代表性公會 牌子老 味道好

有TG, Discord 24小時都有人應機

公會技能有釣魚採集3階 命中減傷5階 攻擊4階

歡迎所有玩家加入

----------------------------------------------------------------------------------------
心思思想入會? 有2個方法

1: Telegram Join Group:

Join Group後就會有專人服侍你

2: 係game入面密以下幾位副會長

家門 / 角色
-----------------------------------------------------------
尋仙 / 辰已
ONTWICE / 名井妍
艾雷米雅斯的繪畫世界 / GwyndoinS
LKun / Geral
卡芙特莊園 / 黑澤澪 (24小時長on)[/quote]

生活角
有冇人有興趣 2000$

得真4王武係叫值D錢

貿易咁撚低

如果收個ac係 乜都唔駛要，淨係要個覺醒左既馴獸師，幾錢到，其他野我可以自己慢慢玩，純粹鍾意用棍但自問冇心升53lv

女武神遇到男法係咪得按V 依條路 ?

打唔撚入lo屌

56lv覺醒
btw有裝既話 56lv一日就升到

如果話新手有裝，不如話有人帶
我對棍情有獨鍾既，之前試玩期斷左冇買，同埋我都冇心爆上去啦，可以點搞呢

用半日做主線升到50lv
用多半日升上52lv
之後入個公會揾人帶上56lv
再帶埋打覺醒任
全程3日都唔洗

半日做主線爆50，係咪講就易呀

去搵代練升56好平姐
不過真係好易升架咋
直接俾隻覺醒左既角色你 可能都要摸返咁多日先熟d技

[/quote]
條link入唔到

之前識幾個人都可以一日56
試過帶人50升56果時冇戰鬥書同經驗加倍都唔使半日

你地講到咁即係建議我自己升

係game入面密以下幾位副會長

家門 / 角色
-----------------------------------------------------------
尋仙 / 辰已
ONTWICE / 名井妍
艾雷米雅斯的繪畫世界 / GwyndoinS
LKun / Geral
卡芙特莊園 / 黑澤澪 (24小時長on)

[/quote][/quote]
條link入唔到[/quote]

一係你PM我啦
卡芙特莊園 / 黑澤澪

淘寶代升到56lv要$240 不了 ，我諗住100幾十算數

想問下隻驚可唔可以周圍開紅打人？

可以 但有個機制叫傾向值 詳情google下

睇左了 同天龍好似
隻驚燒唔燒錢？想上到中上玩家 除左時間 金錢要幾多*

燒 要買好多野 每隻人物大約洗600HKD左右 玩落就明 買VIP 負重 時裝之類

中上玩家 唔難 但game後追力高

但要追到最top就冇乜可能

最緊要就係入o岩公會

有時間就追得好快
戰鬥要追好快
生活先係難追 因為生活係用時間練出黎

分別好大，隻game 同個人既知識會分別。不過相對有裝係會輕鬆既。

其實從頭升隻人唔係真係咁難

公主狩獵者 係台灣定香港公會 ？

想問下,依架梅花52LV應該去邊升好??

有裝嘅去艾克寺廟（光明頂） 無就頭盔族

依家勁個批d裝好多都定哂形 唔會點再衝 新手要追進度 你玩法如果冇問題。根本好易追

全身真3都仲要沖飾品啦, 邊有咁多人齊真3飾品

最後仲有個食人介

想問下依架有4000萬,應該買武器先好定防好?

咁睇你追乜飾品啦
魔女暗戒呢d 都好易刷到返黎
我公會有人去打劍鍊
打左陣都三條

打秀茲定係鳩毛?

我去緊呢個方向
係戒指同頸鍊未開始搞

鳩毛 個場無人

240仲計返低過最低工資啦，一向覺得代練同比錢請人做野無分別

頭先路過見到隻game幾正
想問下隻game係咪收費先玩到？
係咪買10usd嗰禮包就玩到？

比一次錢買斷制
係

最近先開始玩 沖把夜覺無修羅沖到破產
有咩方法賺錢快

睇翻第23post都唔明點買10usd個包
有冇最簡單快速既方法，我放工去搞

最簡單就paypal買 貴幾蚊

係咪屋企信用卡就搞到？

防裝依家用緊一套 +最大hp/+最大hp
但係介指同其他野又點要揀
我見有時跌/送既都無能力值加乘

同埋強化15把全+5傷既綠武
仲有無需要升上去
個人得7x攻擊

平平地買把真2尤利亞，石頭夠就買把+15自己衝，副武都係

推

上paypal開ac 填信用卡資料 用得

上黑沙開ac 買產包 俾錢 等佢dl到2046 玩得

D武器衝到得番20耐唔比衝可以點搞

如果係綠武
用返相同+0武器去鐵匠到回復耐久
1把+10耐久

我之前已經down左,玩完試用期

已經搞左個paypal帳戶 ， 係咪翻去入翻信用卡資料就買到產品包？

點先賺得快啊 新手依家51lv
攻97 防得78
完全唔夠打 又無錢買裝

課金買樹放交易所，有vip一顆扣完手續費都有九百萬

放十顆樹，唔使10分鐘賣晒，10分鐘9千萬夠快啦

唔課

女忍得2千萬身家

小黑d貢獻達標任務都有送幾千萬，積小成多

冇錯

有咁多？

佢有幾個，300貢獻達標記得係3000萬

想入團 可唔可以加我

商城物品唔收稅

不過要追進度嘅重度玩家，我都係建議打怪快d ，另外可以去打魔女耳環或闇影戒子拎去賣，第一桶金通常都係咁

PM ED

有冇用paypal 巴打可以講下如果用儲蓄戶口係咪要等2至3日先認證到？因為我冇信用卡，得張儲蓄戶口卡

想快d可以搵代購
又平d

冇野了,打左去問

認真問

點搞

刪左道具佢

新手 上路 大家建議課邊隻金？
10 32定最貴？
會唔會話課完10 同32話差好遠？

課10試水溫睇下岩唔岩心水再上32

冇

我今日就係咁樣照down
差唔到搞咗我成日

仲有幾日個100% event就無啦

生活撚表示冇分別

到而家仲係56lv

打算升到58算

趕唔切活動完之前升到58，依家先30%

我都係得9% 但應該夠時間既

磨生活 有生之年有無可能升到57
利申8%緊

得返3日，你諗住一日8小時

屌你升57有活動100加經書所有野，1小時都10-12%啦

唔洗既，加倍左一個鐘10%冇難度

打邊到，海賊？

得80攻擊連打頭盔族都好痛苦

蘇散 啲怪復活得好快，通常跟團刷，自己就開曬d卷，順便刷埋錢

冇得一步登天，慢慢黎 ，交易所一把+15主武都係5百萬左右，加埋+15副武，買兩粒紅珊瑚戒子，耳環可以用封印耳環，項鍊腰帶去交易所睇睇平平地又加攻，咁樣加埋一定過100攻擊力

貼埋link比你

80攻打頭盔咁勇猛？

咁樣真係快wo，我去邊緣地區升，兩粒鐘先10%

係呀,衝過去放招梅花招SHIFT+Q,放完後退,CD完又再放一下

好的,THX

重新升隻法師因爲狂熱活動2星期就升到60，但係技能點得1100左右

2次覺醒

唔係好明，舊招變新招？

女武神唔係好大分別

睇左成個鐘都唔知用咩職業好
邊隻最撚勁

男法

黑騎

遲早nerf 我勸你揀啲鍾意既話就算，型就一世既

老實講，有小小浪費時間
主要係唔夠效率

其實冇話邊隻最勁邊隻最廢
因為佢成日都會改呢樣改果樣
呢個版本勁 就唔代表往後都係最勁
最重要都係睇你鍾唔鍾意呢隻角色

呢個版本打怪勁就 男法 女法 女忍 武士
單挑就 獸娘 遊俠 忍者 戰士 魔女
團戰就 男法 女法 女武神 魔女
大約係咁啦 有錯唔好屌得咁大力

無梅花

女忍打怪勁?
真心唔覺

"連登" 純香港超大綜合型公會強勢招生中
連登最大代表性公會 牌子老 味道好
有TG, Discord 24小時都有人應機
公會技能有釣魚採集3階 命中減傷5階攻擊4階

歡迎所有玩家加入
————————————————————————————
心思思想入會? 有2個方法
1: Telegram Join Group:

Join Group後就會有專人服侍你

2: 係game入面密以下幾隻副會狗 [家門 / 角色]
尋仙 / 辰已
ONTWICE / 名井妍
艾雷米雅斯的繪畫世界 / GwyndoinS
LKun / Geral
卡芙特莊園 / 黑澤澪 (24小時長on)

本會吉祥物 - Tomlo

你講啊，泡菜果邊仍然係黑騎法師係頭幾位

黑騎nerf 都唔會nerf太多

遲啲二次覺醒會搞

你咁講我重玩唔玩梅花好

女奶神長期下水道我咪又係照玩

都唔係 見到女武神有d淆 打又打唔入 有時無啦啦電兩下又好鬼痛

不過都係個句 有愛就玩
除左女忍

我前日遇到個白目台狗男法，我咪一樣又係打佢唔入

係咪有奶媽的？好似天龍峨嵋派咁？

打機想要挑戰難度，一定係玩遊俠

遊俠需要極高的技術、比其他職業更強的裝備，絕對係打機必備職業

女武神升到61單挑好勁囉 170攻夠一套打死250防以下角色

黑騎其實可以理解為未nerf既遊俠，遊俠依家癈係因為砍左幾招技能無左無敵同霸體，黑騎正正就有返呢d無敵同霸體
實際上睇黑騎直播據點戰就知都係玻璃大炮

我估係令到覺醒前d技有用小小?

見人地日版套不知火舞服飾好好j

頂你咩 做咩講出黎
利申:女忍

61，好遙遠

遊俠

諗下如果遊俠 Q制有霸體

不要說了

諗下好了

呢幾日係咪有經驗值加成活動，去到幾時？

起碼變成100%倒地先有用

剛升53LV 攻防加埋唔過二百回巢應該做D咩先

新手玩遊俠
技要點點？個3個特殊化要點邊招

終於都買左10usd 包， 依家要將獸娘爆上56 lv覺醒用棍， 咁多位巴打有咩指點下

個活動開左好耐啦
好似去到今個星期維護就完

唔該晒，原來自己之前玩到23lv ,依家鳩爆上56 lv先

巴打用paypal比
定係揾代購

轉會啦巴打
仲係新手仲有機會返轉頭呀
除非你特別中意J 精靈
利申 沉船遊俠苦主

我用paypal ，玩左2個鐘到， 升到32
如果我大膽問句，入公會會唔會有人帶一帶升，因為我依家都係鳩打解任，有d打廿幾隻怪有少少惡哽

多數都要跟主線打到上50LV先帶升架啦
LV相差6LV以上會冇經
覺得打怪唔夠痛可以升一升裝先

BTW想入連登公會可以係GAME度PM我
家門: 卡芙特莊園
角色: 黑澤澪
成日都會搵到團打怪升LV刷錢打波打書打角and隻抽

- 買番幾隻寵 升lv時順手執番d黑石同戰利品
- 訓教掛機掛生活搵下錢衝裝 (釣魚cp值幾高)
- 衝lv之餘記得要顧下能量同貢獻 搵勞工採定d資源日後用
- 入番個靚公會 例如:連登公會

連登公會而家收緊人啦
公會有釣魚採集3階 方便掛機搵錢
有TG, Discord 24小時都有人應機同答你問題
最重要係 連登公會最多人玩就係獸娘
我都係粉紅色獸娘

可以係GAME入面PM我
家門: 卡芙特莊園 / 角色: 黑澤澪

巴打,今晚搵你

入坑了

有冇人肯互帶
我帶你新角上50-56你幫返我50-56

去做蘇散海灘經驗奶媽仲好啦

做開15%經個個？

經驗奶媽其實帶幾多支經水架

係啊 掛機驚啊嘛

無咩所謂 一支15分鐘

沙灘唔洗經水架 掛係度做拍賣寶寶就得

法師300幾防打人都啪啪聲真係好on9

巴打 我都今晚搵你，快快手爆上56先

巴打幾LV?

咁正咩 好似無見過人招拍賣

法師果300幾防都唔係純防禦，大部分都係迴避黎，著命中裝裝2隻+3紅珊瑚耳環就打到佢地啪啪聲
專係戰場制裁呢d特別囂張沖入人堆既法師

問題係佢地得百6百5攻左右都收一堆頭

新手留名
其實第一個Post就係我開
不過公測之後都冇玩過
依家先38lv

好平衡

全部轉法師算啦 官方唔會理

歡迎加入法師沙漠

呢隻game既機制係當你既攻擊力達到可以打穿人地防禦既時候，人地著唔著裝基本上都無咩分別，打落去都係啪啪聲
法師有aoe技，而160攻左右又可以打穿大部分人既防禦，咁當然係收得多人頭

你只可以怪台服太多AP猴，好多硬到打唔死既人其實全部都係迴避裝，著幾件命中裝撐高晒打落去即刻變脆皮，瞬間變7頭
而女乳神果d通常係全防禦，完全無迴避既成分，當佢撐到3百幾防既時候就真係會硬到仆街

呢幾日開始玩，本身個馴獸20幾lv冇理到
轉咗梅花，覺得個操作正
買套時裝都唔見咗200蚊
見人傾計好多人都課幾萬台幣
其實課咗係邊 估唔到收費game都咁重課

轉法師 快

買晒寵買晒時裝啦喎

我法師190 300入到去打人R痕同比人秒

好呀 如果搵我唔到就可以join tg group
到時會有副會狗服侍你

上面我講左 搞掂命中先再講

可能係 我一路都高估法師既命中

我女乳神就係咁，之前沙漠就係預到件咁嘅男法，打佢唔入

本身我真2王武，古代項鍊同腰，仲要裝d咩命中野 ，諗過想換埋紅珊瑚耳

你呢個問題問得真係好 係一個為左個D 打完公會王個時貪玩上人地雙載馬結果俾人車左去西伯利亞咁遠既人而創立既公會

攻命中4 採集釣魚都滿 最高日薪500萬 綜援人士集中地 歡迎廢青埋黎白抖人工 連克價卡都話正

職業版面無所謂 有興趣入黎圍爐請到梅迪亞2 pm 十奏/juddc/akko/濃縮牛奶 or tg @UltReaper @juddc

星期日公會半周年 又有野玩

貝克 命中水晶 紅珊瑚耳 之後你就會發現打呢d迴避裝好似切菜咁

貝克升到加15之後仲會唔會再加命中?
見測試王武就有
貝克就真係好似未見過

幾時先出新世界王

呢個唔清楚
不過其實只要搞清楚迴避/防禦既關係，就知點解會出現R痕既情況

台仔用劍鬥都唔用古代

DP有Q用咩, 搵法師幫你放夠做有凸啦

梅花PVE 唔算慢 但都唔係快
Pvp 單挑都唔錯 都叫有爆發力
打團要識走黎走去搵豆腐打

快囉
有腳有波 拎蛇矛

打戰場 等法師幾百分 衝去秒鳩佢

條碼既巴打 我搵左代打3日
有事玩唔到
有咩問題post係到我踢佢落線
E.g 公會頻宣傳自己代打公作室

你係dc講未得囉
report report

戰士點玩

迴旋斬到覺醒

玩熟咗幾日開始有啲技捨棄唔要

踢腳諗唔到有咩用，打單體boss多數踢唔郁，拖怪係掃堂腿有用，但多數都開群技秒

仲有maehaw射箭到底有乜用

同埋開技成日好似要擺正把劍同姿勢先用得咁

我速成左巫師轉大劍
但唔識連

入唔到tg谷

諗住退坑 125層點

[img]

唔識POST自己攃

成功左? 仲唔夠啊屌你

啱啱入坑 想問可以點掛機

呢條link應該ok啦

巴打掛機玩咩？加工料理鍊金定釣魚？

斬佢老母？

連登第一個痴線佬出現

棄驚
60男法
克價卡 真3 王頭王手王鞋真3

tg : Sanabbbb

57分先出克價卡
出左兩分鐘就關ser 屌佢

屌你100%延長到8月31號，又要瘋狂升lv

希望升到59

其實呢d活動 實長期有啦

大劍玩左陣only d技好鬼悶 招招都勁似

咁都要有活動之餘我都要有心機升

我係超休閒風景黨黎，如果唔係開覺醒前一日係黑商到買到王武，邊會走去升lv

如果依家係冬季，我仲唔瘋狂睇雪景咩

升到60回歸生活

好遙遠好痛苦

其實D據點投資係點樣賺錢,睇左巴哈D POST唔係好明

升到60 再升多隻60

有冇睇整啤酒果篇

啤酒?

想問下買32usd個個產包咪會送200珍珠既，咁我買完依個再升上80usd，咁個80產包係送800定照送1000？

好似係補差額咁貼番你80usd既野

想問下料理整咩係最賺錢?

一爆出黎就玩完

水煮蛋

點解既

+1攻
打怪快D

好撚多人mon住個post
一爆就玩完
你知 我知 單眼佬都知

加密講OK

加密都係死

整料理台最賺

記住高級個隻

炸魚交皇室最好賺

求下你講比我知啦 好窮呀

其實講俾你知你都冇用, 咁點解要講俾你知

去自己公會問反而人地有機會講你知

又打唔到庫屯箱

3 個ser 都有鐘

唔鬧交個POST唔郁
是否可悲

咩app黎？

有無巴打可以幫手打梅花醒覺任,好難打

公會冇人幫？

想放59lv女法 3件王裝(鞋手頭) 450面板 4寵1女僕
500hkd有無機會
有興趣既巴打tg傾傾 lalalu11

新手啱啱玩 完全唔知做緊咩
我只係想開紅殺人 呢隻驚係咪唔啱我

新手加入就想開紅殺人
有一個公會好啱你，
但佢招唔招人就要問返佢

黑沙寶鑑
我整架

奶茶

好岩你

老實講 料理係唔賺錢既
1. 太多人做
2. 以前連登一講 成班cd rom 整+set min 做爛市
3. 皇室裝箱高級既冇錢賺 低級既多人交
4. 材料要採 料理台d 料又要採

想賺錢去刷怪啦
我依家都淨係煮啤酒

我想問下 我可唔可以無視哂啲生活技能
之後課金

女法終於60，去戰場打左場齊晒技係爽好多
之後可以回歸生活
Btw pong叔直播完沖紅珊瑚之後即刻升到900萬

有錢咩都得
你唔課我地邊有白樹同戰書用

有錢咩都得

呢隻驚好就好在唔刷怪
都可以做生活休息下
休息完咪又刷過怪 賺錢

各位巴打升到54LV之後打咩會易升少少?
副身家得番3千幾萬仲建唔建議繼續拎錢去買石強化件武器?定係留番啲錢等遲啲用落去件覺醒武器到?
依家得120攻同150幾防好似打人唔痛咁

好悶想係街開紅清人又有法度

刷寺廟/頭盔 你留返d石同埋錢沖覺醒武啦 你用多一日時間應該夠升56

唔該巴打

做台服貞夫

個人鐘意打頭盔
巴打你咩職？

狂戰士

佢每日登入送果D介子同耳環,又話4件可以+5攻,點解裝左都無加

有前途既新人

有前途

諗起前排個公會新巴
都係狂戰 而家已經58
係公會狂戰第2把交椅

紅珊瑚耳環越升越有，但係過兩日台服登入送飾品箱子
我應該而家放 定係再等多陣先？

出dk 未

GM送鐘

3X隻都係幾千萬姐

而加點止，九百幾萬一隻

邊有得咁計
賣白樹咪要屌晒老母

但係全部任務唔做 只課金打怪升等 點樣加翻啲貢獻同體力？

做每日貢獻任升貢獻
開知識升體力

依家最輕鬆升貢獻係點
想272升300

體力 = 知識
Game 入面按H 會見到你有咩知識
然後對住寶典個知識表 逐個逐個做

最簡單係 "人物" 同 "大海"，基本上開晒所有據點(同據點管理人對話) + 路過每個據點都望下有冇NPC 頭上有 "黃色?" ，就會完成大部分
之後就望下自己有邊d 知識係 差唔多完成，就優先開埋佢

最後就係打 冒險日記 (如果你有做過主線支線任務，應該好快完成到大部分)
地形 (巴雷、賽林地區好易做，NPC傾計都好易)
生態 (優先做左 "差唔多完成"的地區，其他就隨緣做啦)

-------------------------------

貢獻最懶就係靠料理副產品
不過要有好多材料，又要有好多高級料理臺先做得多、升得快

如果你貢獻係 255樓下，可以做下卡城每日任、梅迪亞地區打怪任，都升得快

補充返先
如果想趁有100% 活動加乘升level 咪 拿拿臨升上 61 LV
之後再慢慢搞生活 貢獻 能量囉
每樣野都係要花時間去搞，冇得懶

生活真係最麻煩既野 想搵代練能量貢獻有無人做生意

150萬買沖完2隻真3回本倒賺

係咪Helper for BDO (android)

而加主城/比較勁既公會收開咩面板？
59忍者 480求收留

480 叫世頻大把人收啦

60升61去邊升?

聽講今星期六大門派圍攻光明頂？

公會好多現充, 一到星期六就唔見晒人

Same

想問下克價卡法杖預購大約要幾多 有無成功例子參考下

毒撚冇人理

升LV最快都係海賊架啦

沙漠盗賊小怪會唔會跌頸鍊 定得隻菁英怪先跌

打咩賺錢快呀

八掛一吓
大家幾多貢

27x

係,你手機system用英文?
中文係黑沙寶鑑
英文係Helper for BDO
用英文會有d台服功能睇唔到

我喺新手 我想問有乜生活公會介紹
一直都喺同朋友一齊玩 無入過公會

唔該 我想問多樣野， 我可以搵邊個聯絡 同點聯絡佢

入台仔公會好過

點解？ 之前無追過post

台狗咁多on9
除非想打城戰果d，唔係既梗係入香港公會，吹水都開心d啦

你呢個問題問得真係好 係一個為左個D 以為凌晨十二點係highnoon 大大聲叫出黎俾人恥笑一世既人而創立既公會

今晚半周年記念party 大把野玩，歡迎walkin 入會即時參加

採集釣魚全滿 攻命各4 職業不限 等級不限 面板不限 只需至少七日on 一次

有性趣請到梅迪亞2 pm juddd/十奏/濃縮牛奶/akko

Or Tg @UltReaper @juddc

神123 搵

去旅行又要同台狗請假
唔打據點戰又要解釋
又強迫性做公會任

利申：自己做開公會任

佢出左街

今晚搵我神仙Creep咁

唔該哂各位

唔怪得一直用唔到黃金鐘功能

下次更新開 沙漠Part 2
大家準備好貢獻採 釩礦鈦礦未？

果d礦都係拎去裝箱？

我喺

32x都唔夠用

貢獻唔夠用

巴打玩咩賺錢最多?

而家整鋼鐵 青銅 卡城箱已經加工唔切

你呢個問題問得真係好 走過半年 繼續收人

有興趣請到梅2 pm 死亡綻放/juddd/十奏/akko/濃縮牛奶 or tg @juddc @UltReaper

下次update試下揀左TW ser就show返d隱藏功能出黎

放狂戰60LV

東斧頭

東

出現了

想問下黑石粉末可以去邊個據點挖??

無 自己搵水晶磨粉

呢個咪斬佢老母

好多人棄狂戰

一日出晒克價卡/庫屯箱子
升埋真4覺醒
最歐既一日

工具人職業
玩狂戰既人都好為團隊著想

狂戰1打1好勁WO

"連登" 純香港超大綜合型公會強勢招生中
連登最大代表性公會 牌子老 味道好
有TG, Discord 24小時都有人應機
公會技能有釣魚採集3階 命中攻擊減傷5階

歡迎所有玩家加入
————————————————————————————
心思思想入會? 有2個方法
1: Telegram Join Group:

Join Group後就會有專人服侍你

2: 係game入面密以下幾隻副會狗 [家門 / 角色]
尋仙 / 辰已
ONTWICE / 名井妍
艾雷米雅斯的繪畫世界 / GwyndoinS
LKun / Geral
卡芙特莊園 / 黑澤澪 (24小時長on)

本會頭號男神 - Tomlo

1001

冇人鬧交推唔到post

1000